
Она	O
открывалась	O
вводной	O
статьей	O
П.	B-PER
М.	I-PER
Машерова	I-PER
«Народный	O
герой»	O
.	O
	
Сериал	O
рассказывает	O
о	O
Уитни	B-PER
Каммингс	I-PER
из	O
Чикаго	B-LOC
,	O
изображающую	O
беллетризованную	O
версию	O
себя	O
,	O
и	O
её	O
очень	O
поддерживающим	O
сожителе	O
.	O
	
Еще	O
при	O
жизни	O
В.	B-PER
начал	O
активную	O
деятельность	O
по	O
развитию	O
и	O
руководству	O
биогеоценологических	O
исследований	O
в	O
нашей	O
стране	O
.	O
	
Компьютерная	O
томография	O
—	O
метод	O
выбора	O
в	O
диагностике	O
внутричерепных	O
кровоизлияний	O
.	O
	
Кроме	O
того	O
,	O
на	O
корабле	O
имелся	O
офицер	O
медицинской	O
службы	O
(	O
)	O
или	O
специалист	O
по	O
снабжению	O
(	O
)	O
.	O
	
Приведён	O
на	O
буксире	O
в	O
Италию	B-LOC
и	O
ремонтировался	O
в	O
Специи	B-LOC
.	O
	
Встречается	O
примерно	O
в	O
одном	O
случае	O
на	O
200	O
000	O
родившихся	O
;	O
наиболее	O
часто	O
—	O
в	O
Бретани	B-LOC
и	O
Франции	B-LOC
,	O
где	O
достигает	O
частоты	O
около	O
1:26	O
000	O
.	O
	
Принимал	O
участие	O
в	O
боях	O
на	O
Юго-Западном	B-LOC
,	O
Брянском	B-LOC
и	O
Воронежском	B-LOC
фронтах	O
.	O
	
'	O
''	O
Доли́нный	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Энгельсском	B-LOC
районе	I-LOC
Саратовской	I-LOC
области	I-LOC
России	I-LOC
.	O
	
Ещё	O
за	O
годы	O
обучения	O
,	O
как	O
солистка	O
ансамблей	O
«Криниця»	B-ORG
и	O
«Еxcelsior»	B-ORG
,	O
гастролировала	O
по	O
Австрии	B-LOC
,	O
Германии	B-LOC
,	O
Канаде	B-LOC
.	O
	
Наиболее	O
известен	O
по	O
выступлениям	O
за	O
английский	O
клуб	O
Саутгемптон	B-ORG
,	O
в	O
котором	O
приобрёл	O
славу	O
одного	O
из	O
лучших	O
британских	O
нападающих	O
.	O
	
Забил	O
свыше	O
250	O
голов	O
в	O
Футбольной	B-ORG
лиге	I-ORG
,	O
дважды	O
становился	O
лучшим	O
бомбардиром	O
Первого	B-ORG
дивизиона	I-ORG
.	O
	
«Юнайтед»	B-ORG
быстро	O
повёл	O
в	O
счёте	O
благодаря	O
голу	O
Вилли	B-PER
Моргана	I-PER
.	O
	
Представляет	O
собой	O
вдающуюся	O
на	O
несколько	O
сотен	O
метров	O
в	O
воды	O
Татарского	B-LOC
пролива	I-LOC
скалу	O
высотой	O
до	O
171,7	O
метров	O
.	O
	
Оригинальные	O
модели	O
''Ripper	O
''	O
сейчас	O
очень	O
редкие	O
и	O
достаточно	O
дорогие	O
в	O
последнее	O
время	O
,	O
однако	O
их	O
дешёвые	O
копии	O
какое-то	O
время	O
находились	O
в	O
производстве	O
у	O
Epiphone	B-ORG
.	O
	
Наиболее	O
известными	O
воспитанниками	O
клуба	O
являются	O
Юрген	B-PER
Шпарвассер	I-PER
и	O
Нильс	B-PER
Петерсен	I-PER
.	O
	
Жамойтские	O
крестьяне	O
в	O
XIII—XVI	O
веках	O
назывались	O
«лавкининки»	O
,	O
«койминцы»	O
или	O
«велдамы»	O
.	O
	
Улашчык	B-PER
М	I-PER
.	I-PER
''	O
Валочная	O
памера	O
	
Вместе	O
с	O
тем	O
североирландский	O
специалист	O
отмечал	O
,	O
что	O
его	O
подопечным	O
«под	O
силу	O
побороться	O
за	O
трофей	O
при	O
должном	O
настрое	O
на	O
игру»	O
.	O
	
После	O
матча	O
главный	O
тренер	O
«Селтика»	B-ORG
Нил	I-PER
Леннон	I-PER
раскритиковал	O
судью	O
за	O
подобное	O
решение	O
.	O
	
Лучшим	O
игроком	O
финального	O
поединка	O
был	O
признан	O
голкипер	O
«Килмарнока»	B-ORG
Камми	I-PER
Белл	I-PER
.	O
	
Участвовал	O
в	O
научных	O
конференциях	O
в	O
США	B-LOC
,	O
Австрии	B-LOC
,	O
Южной	B-LOC
Корее	I-LOC
,	O
Венгрии	B-LOC
и	O
т.	O
д.	O
	
Прошёл	O
научную	O
стажировку	O
в	O
г	O
.	O
	
С	O
20.10.1937	O
г.	O
по	O
22.05.1938	O
г.	O
был	O
начальником	O
УНКВД	B-ORG
Смоленской	I-LOC
области	I-LOC
,	O
с	O
22.05.1938	O
г.	O
по	O
17.12.1938	O
г	O
.	O
	
Зелёный	O
цвет	O
символизирует	O
надежду	O
,	O
природу	O
,	O
жизнь	O
,	O
здоровье	O
.	O
	
стал	O
первым	O
представителем	O
рода	O
,	O
найденным	O
в	O
фауне	O
России	B-LOC
.	O
	
Во	O
время	O
записи	O
группа	O
вдохновлялась	O
творчеством	O
таких	O
исполнителей	O
,	O
как	O
The	B-ORG
Clash	I-ORG
и	O
The	B-ORG
Cramps	I-ORG
.	O
	
Это	O
намерение	O
приводит	O
его	O
в	O
Небраску	B-LOC
,	O
на	O
один	O
из	O
участков	O
строительства	O
трансконтинентальной	O
железной	O
дороги	O
.	O
	
'	O
''	O
«Газпромнефть-Хантос»	B-ORG
''	O
'	O
—	O
одно	O
из	O
крупнейших	O
дочерних	O
предприятий	O
компании	O
Газпром	B-ORG
нефть	I-ORG
.	O
	
По	O
собственному	O
признанию	O
,	O
на	O
него	O
оказала	O
влияние	O
поэзия	O
,	O
в	O
частности	O
стихи	O
Каммингса	B-PER
и	O
Стернза	B-PER
.	O
	
После	O
окончания	O
школы	O
поступила	O
в	O
Московский	B-ORG
архитектурный	I-ORG
институт	I-ORG
,	O
который	O
не	O
закончила	O
—	O
ушла	O
с	O
первого	O
курса	O
.	O
	
В	O
1995—1996	O
училась	O
в	O
Хэдингтон	B-ORG
школе	I-ORG
(	O
Оксфорд	B-LOC
,	O
Великобритания	B-LOC
)	O
.	O
	
Песня	O
была	O
использована	O
в	O
одном	O
из	O
эпизодов	O
шоу	O
MTV	B-ORG
Дикари	O
.	O
	
Посёлок	O
расположен	O
на	O
востоке	O
Малодербетовского	B-LOC
района	I-LOC
у	O
границы	O
с	O
Астраханской	B-LOC
областью	I-LOC
.	O
	
«Двое	O
в	O
степи»	O
(	O
Э.	B-PER
Казакевич	I-PER
)	O
—	O
''Огарков	O
''	O
«Притворщики»	O
(	O
Э.	B-PER
Брагинский	I-PER
,	O
Э.	B-PER
Рязанов	I-PER
)	O
—	O
''Тюрин	O
''	O
	
После	O
окончания	O
учёбы	O
открыл	O
адвокатскую	O
контору	O
в	O
Тель-Авиве	B-LOC
,	O
позже	O
—	O
в	O
городе	O
Ор-Йехуда	B-LOC
.	O
	
До	O
постройки	O
Суэцкого	B-LOC
канала	I-LOC
это	O
были	O
Египет	B-LOC
и	O
Левант	B-LOC
,	O
затем	O
на	O
первый	O
план	O
вышли	O
связи	O
с	O
Азией	B-LOC
,	O
прежде	O
всего	O
с	O
Индией	B-LOC
,	O
и	O
Дальним	B-LOC
востоком	I-LOC
.	O
	
Во	O
время	O
русско-турецкой	O
войны	O
1877—1878	O
года	O
находился	O
в	O
составе	O
войск	O
,	O
назначенных	O
на	O
охрану	O
побережья	O
Чёрного	B-LOC
моря	I-LOC
.	O
	
После	O
,	O
по	O
примеру	O
Санкт-Петербургского	B-LOC
Обводного	I-LOC
канала	I-LOC
,	O
получил	O
современное	O
название	O
.	O
	
Написал	O
очерки	O
об	O
Алие	B-PER
Молдагуловой	I-PER
,	O
Ибраиме	B-PER
Сулейменове	I-PER
,	O
Бексултане	B-PER
Рахметове	I-PER
.	O
	
Он	O
берет	O
одну	O
из	O
них	O
и	O
отправляет	O
Одиноким	B-ORG
стрелкам	I-ORG
.	O
	
Бойня	O
в	O
техасском	B-ORG
университете	I-ORG
в	O
1966	O
году	O
дала	O
толчок	O
к	O
созданию	O
кульминации	O
,	O
которая	O
частично	O
была	O
отснята	O
в	O
Университете	B-ORG
Британской	I-ORG
Колумбии	I-ORG
.	O
	
Выдвинулся	O
благодаря	O
женитьбе	O
на	O
дочери	O
пастора	O
Глюка	B-PER
,	O
в	O
доме	O
которого	O
воспитывалась	O
Екатерина	B-PER
I	I-PER
.	O
	
Находится	O
к	O
северу	O
от	O
Куинси	B-LOC
и	O
считается	O
одним	O
из	O
его	O
крупнейших	O
пригородов	O
.	O
	
Состоял	O
в	O
резерве	O
чинов	O
при	O
штабе	O
Петроградского	B-LOC
военного	I-LOC
округа	I-LOC
.	O
	
Подобная	O
конструкция	O
в	O
виде	O
экспериментального	O
образца	O
значительно	O
позже	O
была	O
создана	O
в	O
Канаде	B-LOC
.	O
	
Он	O
пробовал	O
себя	O
в	O
режиссуре	O
,	O
сняв	O
несколько	O
фильмов	O
и	O
,	O
в	O
частности	O
,	O
пару	O
эпизодов	O
сериала	O
Закон	O
и	O
порядок	O
:	O
Специальный	O
корпус	O
.	O
	
В	O
начале	O
80-х	O
он	O
начинает	O
работать	O
корреспондентом	O
в	O
газете	O
Грозненский	B-ORG
рабочий	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Серебряный	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Кораблинском	B-LOC
районе	I-LOC
Рязанской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
Н.	B-PER
Богословского	I-PER
)	O
,	O
исполненных	O
в	O
фильме	O
М.	B-PER
Бернесом	I-PER
.	O
	
Феодор	B-PER
I	I-PER
Палеолог	I-PER
(	O
1355—1407	O
)	O
—	O
деспот	O
Мореи	B-LOC
в	O
1383—1407	O
годах	O
.	O
	
Ланген	B-PER
,	O
Ойген	B-PER
(	O
1833—1895	O
)	O
—	O
инженер	O
,	O
изобретатель	O
подвесной	O
дороги	O
	
Мюллер	B-PER
фон	I-PER
Кёнигсвинтер	I-PER
,	O
Вольфганг	B-PER
(	O
1816—1873	O
)	O
—	O
поэт	O
	
Най	B-PER
,	O
Эрнст	B-PER
Вильгельм	I-PER
(	O
1902—1968	O
)	O
—	O
художник	O
,	O
график	O
	
Хиллер	B-PER
,	O
Фердинанд	B-PER
(	O
1811—1885	O
)	O
—	O
композитор	O
,	O
дирижёр	O
	
В	O
1972—1973	O
годы	O
—	O
читал	O
лекции	O
в	O
Кембриджском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O
	
Неоднократно	O
приезжал	O
в	O
СССР	B-LOC
,	O
где	O
активно	O
проповедовал	O
,	O
участвовал	O
в	O
собраниях	O
единомышленников	O
на	O
квартирах	O
.	O
	
Его	O
действия	O
привели	O
к	O
сдаче	O
части	O
лидеров	O
индейцов	O
,	O
среди	O
которых	O
оказались	O
Хукер	B-PER
Джим	I-PER
,	O
Скарфэйс	B-PER
Чарли	I-PER
и	O
Шэкнести	B-PER
Джим	I-PER
.	O
	
Первоначально	O
сериал	O
был	O
частью	O
узнавайки	O
Disney	B-ORG
,	O
ежедневного	O
блока	O
,	O
предназначенного	O
для	O
детей	O
дошкольного	O
возраста	O
.	O
	
Самая	O
успешная	O
пара	O
—	O
Анри	B-PER
Леконт	I-PER
/	O
Ги	B-PER
Форже	I-PER
(	O
11-0	O
)	O
	
'	O
''	O
Леу́шино	B-LOC
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Кашинском	B-LOC
районе	I-LOC
Тверской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
В	O
шоу	O
также	O
снимались	O
Кейт	B-PER
Джексон	I-PER
и	O
Фарра	B-PER
Фосетт	I-PER
.	O
	
Подземные	O
толчки	O
,	O
интенсивностью	O
в	O
8	O
баллов	O
,	O
ощущались	O
в	O
Иркутске	B-LOC
Также	O
толчки	O
различной	O
силы	O
регистрировались	O
в	O
Тунке	B-LOC
,	O
Верхнеудинске	B-LOC
,	O
Илимске	B-LOC
,	O
Киренске	B-LOC
и	O
в	O
Монголии	B-LOC
.	O
	
Ездил	O
в	O
столицу	O
,	O
встречался	O
с	O
легендарным	O
Алексеем	B-PER
Маресьевым	I-PER
.	O
	
Проживал	O
в	O
Сталинграде	B-LOC
,	O
некоторое	O
время	O
работал	O
заведующим	O
пекарней	O
.	O
	
Страной	O
в	O
это	O
время	O
правил	O
их	O
дед	O
Карл	B-PER
Август	I-PER
.	O
	
Через	O
два	O
дня	O
его	O
снова	O
отдали	O
в	O
аренду	O
,	O
на	O
этот	O
раз	O
в	O
Астон	B-ORG
Виллу	I-ORG
,	O
где	O
оба	O
вратаря	O
выбыли	O
из-за	O
травм	O
.	O
	
Зимой	O
он	O
был	O
отдан	O
в	O
аренду	O
Байеру	B-ORG
до	O
конца	O
сезона	O
.	O
	
Тренер	O
Эвальд	B-PER
Линен	I-PER
сразу	O
же	O
доверил	O
ему	O
место	O
в	O
воротах	O
.	O
	
Во	O
время	O
учебы	O
в	O
Императорской	B-ORG
Академии	I-ORG
художеств	I-ORG
проявил	O
выдающиеся	O
способности	O
.	O
	
'	O
''	O
«Суварнарекха»	O
''	O
'	O
(	O
''Subarnarekha	O
''	O
)	O
—	O
индийский	O
чёрно-белый	O
драма	O
режиссёра	O
Ритвика	B-PER
Гхатака	I-PER
.	O
	
В	O
тот	O
же	O
период	O
она	O
подписала	O
контракт	O
со	O
студией	O
Metro-Goldwyn-Mayer	B-ORG
на	O
съемки	O
в	O
кинофильмах	O
.	O
	
Остаток	O
сезона	O
он	O
провёл	O
в	O
аренде	O
в	O
клубе	O
Дерби	B-ORG
Каунти	I-ORG
,	O
за	O
который	O
сыграл	O
10	O
матчей	O
и	O
забил	O
один	O
гол	O
в	O
чемпионате	O
Футбольной	B-ORG
лиги	I-ORG
.	O
	
Императрица	O
Когёку	B-PER
была	O
его	O
старшей	O
сестрой	O
от	O
тех	O
же	O
родителей	O
.	O
	
Газпром	B-ORG
пояснил	O
,	O
что	O
«Алтайское	B-LOC
подворье»	I-LOC
будет	O
использоваться	O
для	O
корпоративных	O
мероприятий	O
,	O
встреч	O
с	O
деловыми	O
партнерами	O
и	O
приема	O
зарубежных	O
гостей	O
,	O
a	O
в	O
районном	O
центре	O
п	O
.	O
	
Карты	O
основаны	O
на	O
данных	O
,	O
собранных	O
Геологической	B-ORG
службой	I-ORG
США	I-LOC
.	O
	
GameSpy	B-ORG
дал	O
оценку	O
игре	O
75	O
/	O
100	O
,	O
комментируя	O
,	O
что	O
''SimCity	O
4	O
''	O
имеет	O
потрясающую	O
графику	O
,	O
также	O
в	O
отзыве	O
критикуется	O
за	O
имеющиеся	O
проблемы	O
,	O
которые	O
«могут	O
убить	O
саму	O
игру»	O
из-за	O
её	O
сложности	O
и	O
производительности	O
.	O
	
Спинетта	B-PER
,	O
Луис	B-PER
Альберто	I-PER
(	O
62	O
)	O
—	O
аргентинский	O
певец	O
,	O
музыкант	O
,	O
композитор	O
.	O
	
Лиллман	B-PER
,	O
Тонми	B-PER
(	O
38	O
)	O
—	O
финский	O
музыкант	O
(	O
Ajattara	B-ORG
,	O
To	B-ORG
/	I-ORG
Die	I-ORG
/	I-ORG
For	I-ORG
)	O
	
Наиболее	O
неприятный	O
артефакт	O
назывался	O
в	O
Голливуде	B-LOC
«гримасы»	O
(	O
)	O
и	O
представлял	O
собой	O
искажение	O
лица	O
актёра	O
при	O
съёмке	O
крупных	O
планов	O
с	O
небольших	O
расстояний	O
.	O
	
Находится	O
в	O
провинции	O
Малага	B-LOC
,	O
в	O
8	O
км	O
к	O
юго-западу	O
от	O
столицы	O
провинции	O
—	O
Малаги	B-LOC
.	O
	
Карл	B-PER
II	I-PER
Анжуйский	I-PER
и	O
герцоги	O
Савойи	B-LOC
также	O
проявляли	O
интерес	O
к	O
этим	O
территориям	O
.	O
	
'	O
''	O
Но́вая	B-LOC
Ка́менка	I-LOC
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Энгельсском	B-LOC
районе	I-LOC
Саратовской	I-LOC
области	I-LOC
России	I-LOC
.	O
	
На	O
телевидении	O
начал	O
свою	O
деятельность	O
в	O
Главной	B-ORG
редакции	I-ORG
научно-популярных	I-ORG
и	I-ORG
учебных	I-ORG
программ	I-ORG
Центрального	I-ORG
телевидения	I-ORG
.	O
	
На	O
первоначальном	O
этапе	O
работы	O
Революционной	B-ORG
Украинской	I-ORG
Партии	I-ORG
(	O
РУП	B-ORG
)	O
являлась	O
её	O
политической	O
программой	O
.	O
	
**	O
,	O
награда	O
в	O
категории	O
«Самый	O
оригинальный	O
и	O
творческий	O
фильм»	O
(	O
Адур	B-PER
Гопалакришнан	I-PER
)	O
	
Это	O
привело	O
к	O
созданию	O
весьма	O
своеобразного	O
силуэта	O
кораблей	O
с	O
четырьмя	O
дымовыми	O
трубами	O
,	O
установленными	O
парами	O
.	O
	
Впоследствии	O
поднят	O
итальянскими	O
спасателями	O
и	O
зачислен	O
в	O
состав	O
итальянских	O
ВМС	B-ORG
как	O
''FR-21	O
''	O
.	O
	
—	O
«Herman	O
Schmerman»	O
,	O
хореография	O
Уильяма	B-PER
Форсайта	I-PER
—	O
''квинтет	O
''	O
—	O
первый	O
исполнитель	O
	
Его	O
наполовину	O
обглоданное	O
тело	O
находят	O
в	O
канализационном	O
коллекторе	O
Ньюарка	B-LOC
несколькими	O
днями	O
позже	O
.	O
	
Кроме	O
того	O
,	O
он	O
читал	O
о	O
Чернобыле	B-LOC
и	O
исчезновении	O
некоторых	O
видов	O
животных	O
,	O
и	O
в	O
результате	O
смешения	O
всех	O
трёх	O
идей	O
получилась	O
концепция	O
эпизода	O
.	O
	
Продюсер	O
сериала	O
Джеймс	B-PER
Вонг	I-PER
назвал	O
эту	O
сцену	O
«самой	O
отвратительной»	O
из	O
всех	O
,	O
что	O
когда-либо	O
попадали	O
в	O
телеэфир	O
.	O
	
Гребень	O
Дирака	B-PER
иногда	O
обозначают	O
буквой	O
''Ш	O
''	O
,	O
так	O
как	O
график	O
функции	O
визуально	O
схож	O
с	O
формой	O
буквы	O
.	O
	
Тайлеру	B-PER
предстояло	O
выполнять	O
роль	O
организатора	O
атак	O
в	O
первом	O
звене	O
,	O
где	O
он	O
по	O
расчётам	O
тренерского	O
штаба	O
должен	O
был	O
вместе	O
с	O
Джейми	B-PER
Бенном	I-PER
составить	O
очень	O
результативную	O
связку	O
нападающих	O
.	O
	
Особо	O
отличился	O
в	O
боях	O
на	O
подступах	O
к	O
реке	O
Нарев	B-LOC
.	O
	
Первое	O
время	O
выступал	O
в	O
паре	O
с	O
пилотом	O
Серджо	B-PER
Дзардини	I-PER
,	O
потом	O
перешёл	O
в	O
команду	O
Эудженио	B-PER
Монти	I-PER
.	O
	
Приходится	O
родным	O
братом	O
не	O
менее	O
известному	O
бобслеисту	O
Джильдо	B-PER
Сьорпаэсу	I-PER
.	O
	
Альбом	O
добрался	O
до	O
40	O
позиции	O
в	O
чарте	O
Billboard	O
200	O
.	O
	
В	O
дальнейшем	O
от	O
проекта	O
отказались	O
в	O
силу	O
его	O
недостаточной	O
дальности	O
для	O
новых	O
задач	O
итальянского	O
флота	O
,	O
который	O
теперь	O
должен	O
был	O
действовать	O
и	O
в	O
Индийском	B-LOC
океане	I-LOC
.	O
	
Он	O
был	O
назван	O
в	O
честь	O
одного	O
из	O
учителей	O
Джанго	B-PER
Рейнхардта	I-PER
,	O
который	O
заикался	O
.	O
	
В	O
настоящем	O
списке	O
в	O
алфавитном	O
порядке	O
представлены	O
все	O
Народные	O
герои	O
Югославии	B-LOC
,	O
чьи	O
фамилии	O
начинаются	O
с	O
буквы	O
«Р»	O
(	O
всего	O
71	O
человек	O
)	O
.	O
	
Он	O
закончил	O
плей-офф	O
с	O
тремя	O
результативными	O
передачами	O
,	O
лучшим	O
результатом	O
команды	O
,	O
а	O
также	O
набрал	O
четыре	O
очка	O
,	O
столько	O
же	O
сколько	O
и	O
лидер	O
«Сейбрз»	B-ORG
в	O
плей-офф	O
Джейсон	B-PER
Поминвилль	I-PER
.	O
	
В	O
противном	O
случае	O
оборот	O
бы	O
сильно	O
затруднялся	O
,	O
поскольку	O
поезда	O
'	O
''	O
'	O
''	O
идут	O
дальше	O
до	O
Инвуда	B-LOC
.	O
	
Тогда	O
же	O
состоялось	O
освящение	O
часовни	O
во	O
имя	O
Архистратига	B-PER
Михаила	I-PER
.	O
	
В	O
первом	O
раунде	O
был	O
обыгран	O
извечный	O
соперник	O
Зоран	B-PER
Приморац	I-PER
.	O
	
Сами	O
же	O
соревнования	O
для	O
бельгийца	O
сложились	O
не	O
самым	O
удачным	O
образом	O
.	O
	
После	O
того	O
как	O
он	O
был	O
выпущен	O
из	O
тюрьмы	O
,	O
он	O
уехал	O
в	O
Венгрию	B-LOC
,	O
а	O
затем	O
—	O
в	O
Швецию	B-LOC
,	O
где	O
и	O
умер	O
.	O
	
Также	O
она	O
вела	O
еженедельную	O
программу	O
на	O
армейском	O
радиоканале	O
Галей	B-ORG
Цахаль	I-ORG
.	O
	
Турфан	B-LOC
присоединил	O
Юйли	B-LOC
,	O
Чанцзи	B-LOC
,	O
Гуху	B-LOC
,	O
Манас	B-LOC
.	O
	
Столица	O
—	O
город	O
Гаофу	B-LOC
	
Позднее	O
,	O
им	O
становится	O
скучно	O
,	O
и	O
любопытство	O
Лизы	B-PER
заставляет	O
семью	O
увидеть	O
,	O
что	O
город	O
опустел	O
.	O
	
На	O
следующем	O
шоу	O
он	O
вместе	O
с	O
Девоном	B-PER
победили	O
в	O
командном	O
матче	O
Курта	B-PER
Энгла	I-PER
и	O
Стинга	B-PER
.	O
	
Компания	O
обладает	O
сертификатами	O
на	O
осуществление	O
деятельности	O
в	O
Литве	B-LOC
,	O
Польше	B-LOC
и	O
Италии	B-LOC
.	O
	
После	O
этого	O
он	O
12	O
лет	O
работал	O
корреспондентом	O
газеты	O
Буряад-Монголой	B-ORG
унэн	I-ORG
.	O
	
Получивший	O
эту	O
лицензию	O
Антонио	B-PER
Бернадо	I-PER
пересек	O
финишную	O
линию	O
семьдесят	O
четвертым	O
с	O
результатом	O
2:28.34	O
.	O
	
В	O
период	O
Великого	B-LOC
княжества	I-LOC
Финляндского	I-LOC
(	O
1809—1917	O
)	O
русскоязычных	O
в	O
стране	O
было	O
немного	O
.	O
	
Карьеру	O
актёра	O
начал	O
со	O
съёмок	O
в	O
короткометражных	O
фильмах	O
Франсуа	B-PER
Озона	I-PER
«Постельные	O
сцены»	O
(	O
Scènes	O
de	O
lit	O
)	O
и	O
«Девственники»	O
(	O
Les	O
Puceaux	O
)	O
.	O
	
После	O
этого	O
он	O
вынудил	O
правящего	O
императора	O
сначала	O
сделать	O
его	O
своим	O
наследником	O
,	O
а	O
затем	O
—	O
передать	O
трон	O
.	O
	
Участвовал	O
в	O
боевых	O
действиях	O
в	O
Республике	B-LOC
Дагестан	I-LOC
и	O
Чеченской	B-LOC
Республике	I-LOC
.	O
	
До	O
этого	O
турнир	O
выигрывали	O
только	O
сборная	O
Австралии	B-LOC
и	O
сборная	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O
	
Все	O
матчи	O
проводились	O
на	O
стадионе	O
Лоусон	B-LOC
Тама	I-LOC
в	O
Хониаре	B-LOC
.	O
	
Пресные	O
подземные	O
воды	O
приурочены	O
к	O
участкам	O
наиболее	O
активного	O
питания	O
водоносных	O
горизонтов	O
,	O
расположенным	O
в	O
долине	O
Днепра	B-LOC
,	O
на	O
северо-восточной	O
окраине	O
бассейна	O
и	O
на	O
северо-западе	O
,	O
в	O
пределах	O
Одесской	B-LOC
области	I-LOC
и	O
Молдавии	B-LOC
.	O
	
Объект	O
был	O
построен	O
для	O
Министерства	B-ORG
связи	I-ORG
СССР	I-LOC
и	O
принадлежал	O
этому	O
ведомству	O
всё	O
время	O
существования	O
СССР	B-LOC
.	O
	
(	O
с	O
перерывами	O
)	O
была	O
его	O
ведущей	O
солисткой	O
;	O
в	O
промежутках	O
выступала	O
также	O
на	O
сценах	O
Царицына	B-LOC
,	O
Саратова	B-LOC
,	O
Астрахани	B-LOC
и	O
др	O
.	O
	
На	O
лодке	O
он	O
сделал	O
9	O
рейсов	O
через	O
Днепр	B-LOC
,	O
участвовал	O
в	O
восстановлении	O
прерванной	O
связи	O
с	O
ведущими	O
бой	O
подразделениями	O
.	O
	
Специально	O
для	O
него	O
стали	O
писать	O
музыку	O
Антон	B-PER
Батагов	I-PER
—	O
«Бобэоби»	O
Л.	B-PER
Шепитько	I-PER
(	O
''подготовительный	O
этап	O
''	O
)	O
	
—	O
Э.	B-PER
Климов	I-PER
Фрэнк	I-PER
Бакли	I-PER
,	O
находившийся	O
рядом	O
,	O
помог	O
перенести	O
его	O
в	O
раздевалку	O
.	O
	
Ад-Дуруби	B-PER
родился	O
в	O
Хомсе	B-LOC
,	O
в	O
известной	O
семье	O
с	O
богатыми	O
традициями	O
.	O
	
К	O
тому	O
же	O
ад-Дуруби	B-PER
категорически	O
запретил	O
Фейсалу	B-PER
появляться	O
на	O
территории	O
Сирии	B-LOC
,	O
угрожая	O
ему	O
арестом	O
в	O
случае	O
нарушения	O
этого	O
запрета	O
.	O
	
В	O
1931—1942	O
годах	O
работал	O
актёром	O
различных	O
киностудий	O
,	O
в	O
1942—1943	O
годах	O
служил	O
в	O
Красной	B-ORG
Армии	I-ORG
.	O
	
По	O
данным	O
Британской	B-ORG
ассоциации	I-ORG
производителей	I-ORG
фонограмм	I-ORG
,	O
пластинка	O
обрела	O
серебряный	O
статус	O
.	O
	
На	O
первом	O
же	O
месте	O
тогда	O
уже	O
четвёртую	O
неделю	O
держалась	O
песня	O
Рода	B-PER
Стюарта	I-PER
«»	O
.	O
	
Еженедельник	O
New	B-ORG
Musical	I-ORG
Express	I-ORG
''	O
с	O
целью	O
привлечения	O
внимания	O
общественности	O
развернул	O
рекламную	O
кампанию	O
.	O
	
10-е	O
место	O
в	O
списке	O
«100	O
лучших	O
записей	O
групп	O
,	O
которые	O
изменили	O
мир»	O
по	O
версии	O
журнала	O
Mojo	B-ORG
''	O
.	O
	
Компания	O
A	B-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
Records	I-ORG
сотрудничала	O
с	O
группой	O
меньше	O
недели	O
.	O
	
В	O
отдельные	O
периоды	O
(	O
как	O
правило	O
,	O
когда	O
сборная	O
Бразилии	B-LOC
принимала	O
участие	O
в	O
крупных	O
турнирах	O
)	O
тираж	O
изменялся	O
.	O
	
В	O
той	O
игре	O
ему	O
удалось	O
отметиться	O
результативной	O
передачей	O
на	O
Тима	B-PER
Кеннеди	I-PER
.	O
	
В	O
1974—1975	O
годах	O
выступал	O
за	O
«Фрунзенец»	B-ORG
из	O
Сум	B-LOC
,	O
после	O
чего	O
вернулся	O
в	O
Харьков	B-LOC
.	O
	
К	O
посёлку	O
имеется	O
подъезд	O
с	O
твёрдым	O
покрытием	O
(	O
3	O
км	O
)	O
от	O
автодороги	O
Сальск	B-LOC
-	O
Городовиковск	B-LOC
.	O
	
Старт	O
состоялся	O
в	O
9:34	O
ET	O
,	O
его	O
наблюдали	O
примерно	O
45	O
миллионов	O
телезрителей	O
в	O
США	B-LOC
.	O
	
Пытался	O
получить	O
стипендию	O
для	O
того	O
,	O
чтобы	O
уехать	O
в	O
Вену	B-LOC
,	O
но	O
потерпел	O
неудачу	O
.	O
	
Построен	O
в	O
XV—XVII	O
веках	O
,	O
относится	O
к	O
избранному	O
числу	O
замков	O
Луары	B-LOC
.	O
	
Наибольшую	O
активность	O
проявили	O
интернет-пользователи	O
Италии	B-LOC
,	O
Финляндии	B-LOC
и	O
Испании	B-LOC
.	O
	
Подружившись	O
с	O
будущим	O
известным	O
учёным-охотоведом	O
С.	B-PER
Бутурлиным	I-PER
,	O
затем	O
на	O
протяжении	O
многих	O
лет	O
участвовал	O
с	O
ним	O
в	O
совместных	O
экспедициях	O
,	O
издавал	O
труды	O
.	O
	
Таким	O
образом	O
,	O
Сэлбит	B-PER
был	O
вынужден	O
выпустить	O
афишу	O
с	O
названием	O
«Деление	O
женщины»	O
,	O
которое	O
было	O
менее	O
впечатляющим	O
чем	O
Распиливание	O
женщины	O
.	O
	
Со	O
временем	O
он	O
был	O
выкуплен	O
Абу	B-PER
Бакром	I-PER
ас-Сиддиком	I-PER
за	O
огромную	O
по	O
тем	O
временам	O
цену	O
.	O
	
Под	O
его	O
руководством	O
команда	O
,	O
лидером	O
которой	O
был	O
другой	O
выдающийся	O
игрок	O
«Црвены	B-ORG
Звезды»	I-ORG
—	O
Драган	B-PER
Джаич	I-PER
,	O
заняла	O
2-ое	O
место	O
на	O
чемпионате	O
Европы	B-LOC
1968	O
года	O
.	O
	
В	O
правительстве	O
Эхуда	B-PER
Ольмерта	I-PER
он	O
получил	O
пост	O
министра	O
связи	O
Израиля	B-LOC
.	O
	
Её	O
лучшей	O
подругой	O
с	O
семнадцати	O
лет	O
является	O
актриса	O
Эй	B-PER
Джей	I-PER
Кук	I-PER
.	O
	
В	O
главных	O
ролях	O
—	O
Соня	B-PER
Брага	I-PER
и	O
Жозе	B-PER
Вилькер	I-PER
.	O
	
В	O
финале	O
«Сити»	B-ORG
обыграл	O
Болтон	B-PER
Уондерерс	I-PER
со	O
счётом	O
1:0	O
,	O
единственный	O
гол	O
в	O
матче	O
забил	O
Билли	B-PER
Мередит	I-PER
.	O
	
Он	O
также	O
не	O
был	O
включён	O
в	O
заявку	O
на	O
финальный	O
матч	O
Кубка	O
Англии	B-LOC
1909	O
года	O
.	O
	
Активно	O
развивал	O
тему	O
защиту	O
прав	O
предпринимателей	O
от	O
произвола	O
контролирующих	O
органов	O
,	O
запустил	O
рейтинги	O
промышленных	O
предприятий	O
Донбасса	B-LOC
.	O
	
Жена	O
—	O
Людмила	B-PER
Богомолова	I-PER
(	I-PER
Никонова	I-PER
)	I-PER
(	O
р	O
.	O
	
Альбом	O
был	O
включен	O
журналом	O
Q	B-ORG
в	O
«90	O
лучших	O
альбомов	O
1990-х»	O
.	O
	
Американцы	O
заняли	O
лишь	O
четвертое	O
место	O
,	O
уступив	O
в	O
матче	O
со	O
сборной	O
Швеции	B-LOC
—	O
2:4	O
.	O
	
Народ	O
создал	O
свою	O
легенду	O
о	O
«страдающей	O
Богородице»	B-PER
,	O
которой	O
в	O
одной	O
из	O
деревень	O
отказали	O
в	O
ночлеге	O
,	O
за	O
что	O
жители	O
были	O
наказаны	O
пророком	O
Ильёй	B-PER
.	O
	
На	O
в	O
Лахти	B-LOC
стал	O
чемпионом	O
в	O
эстафете	O
—	O
2:18.15,0	O
.	O
	
Съёмки	O
для	O
журнала	O
''Maxim	B-ORG
''	I-ORG
проходили	O
в	O
Коктебеле	B-LOC
на	O
берегу	O
Чёрного	B-LOC
моря	I-LOC
.	O
	
Современный	O
Новокузнецк	B-LOC
в	O
17-19	O
веках	O
состоял	O
из	O
десятка	O
населеных	O
пунктов	O
.	O
	
Проводится	O
среди	O
спортсменов	O
Канады	B-LOC
,	O
США	B-LOC
,	O
Мексики	B-LOC
,	O
Австралии	B-LOC
и	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O
	
Первоначально	O
мигрировавшие	O
нормандцы	O
поступали	O
наёмниками	O
на	O
службу	O
византийцам	O
и	O
лангобардам	O
.	O
	
После	O
того	O
как	O
,	O
он	O
побывал	O
на	O
просмотре	O
в	O
«Таврии»	B-LOC
,	O
к	O
нему	O
поступило	O
предложение	O
от	O
молодёжненской	O
Крымтеплицы	B-ORG
.	O
	
Это	O
поражение	O
для	O
«Шахтёра»	B-ORG
стало	O
первым	O
на	O
Донбасс	B-LOC
Арене	I-LOC
.	O
	
Он	O
стал	O
вторым	O
бомбардиром	O
турнира	O
(	O
после	O
Мирзы	B-PER
Делибашича	I-PER
)	O
с	O
90	O
очками	O
.	O
	
Большинство	O
сериалов	O
,	O
состоящих	O
из	O
12—13	O
серий	O
,	O
выходит	O
в	O
эфир	O
в	O
течение	O
3	O
или	O
6	O
месяцев	O
,	O
однако	O
по	O
каналу	O
Nippon	B-ORG
Television	I-ORG
''	O
подобные	O
сериалы	O
транслировались	O
дольше	O
.	O
	
Все	O
они	O
транслировались	O
по	O
каналу	O
Fuji	B-ORG
TV	I-ORG
и	O
привлекли	O
к	O
себе	O
небольшое	O
внимание	O
.	O
	
Но	O
я	O
верю	O
лишь	O
в	O
Билли	B-PER
Уайлдера	I-PER
,	O
и	O
потому	O
выражаю	O
ему	O
свою	O
признательность	O
''	O
»	O
.	O
	
образует	O
тёмно-красные	O
или	O
жёлтые	O
кристаллы	O
кубической	O
сингонии	O
,	O
параметры	O
ячейки	O
''a	O
''	O
=	O
0,536	O
нм	O
,	O
Z	O
=	O
1,33	O
.	O
	
Начались	O
трения	O
в	O
руководстве	O
«Краху	B-ORG
комбтар»	I-ORG
,	O
где	O
на	O
первые	O
роли	O
быстро	O
выдвигался	O
Ахмет	B-PER
Зогу	I-PER
.	O
	
Выдающийся	O
поэт	O
Кеведо	B-PER
служил	O
у	O
него	O
секретарём	O
и	O
,	O
по	O
некоторым	O
сведениям	O
,	O
написал	O
его	O
биографию	O
,	O
оставшуюся	O
неопубликованной	O
.	O
	
Как	O
и	O
её	O
тётка	O
Елизавета	B-PER
Гессен-Дармштадтская	I-PER
,	O
девочка	O
была	O
прозвана	O
в	O
семье	O
''Эллой	O
''	O
.	O
	
Ранняя	O
смерть	O
девочки	O
,	O
по	O
слухам	O
,	O
стала	O
результатом	O
попытки	O
отравления	O
её	O
дяди-императора	O
,	O
однако	O
придворный	O
врач	O
эти	O
слухи	O
опроверг	O
.	O
	
Она	O
попросила	O
привести	O
к	O
ней	O
Анастасию	B-PER
и	O
я	O
внесла	O
малышку	O
в	O
комнату	O
.	O
	
После	O
этого	O
состоится	O
релиз	O
на	O
Blu-ray	O
и	O
открытие	O
доступа	O
к	O
цифровому	O
скачиванию	O
.	O
	
Карьера	O
Барсона	B-PER
на	O
Олд	B-LOC
Траффорд	I-LOC
складывалась	O
непросто	O
из-за	O
постоянных	O
травм	O
.	O
	
Затем	O
,	O
в	O
начале	O
90-х	O
,	O
приняла	O
значительное	O
участие	O
в	O
судьбе	O
сестёр	O
Кривошляповых	B-PER
.	O
	
Она	O
ему	O
рассказала	O
о	O
том	O
,	O
что	O
решила	O
посвятить	O
свою	O
жизнь	O
Христу	B-PER
.	O
	
Во	O
времена	O
Чингисхана	B-PER
этот	O
народ	O
был	O
оттеснен	O
со	O
своей	O
родины	O
.	O
	
В	O
6	O
километрах	O
к	O
юго-востоку	O
от	O
Чачинцев	B-LOC
находится	O
город	O
Ораховица	B-LOC
.	O
	
Во	O
время	O
русско-турецкой	O
войны	O
1877—1878	O
годов	O
он	O
временно	O
исполнял	O
должность	O
помощника	O
начальника	O
Главного	B-ORG
Штаба	I-ORG
.	O
	
Однако	O
EMI	B-ORG
,	O
компания	O
,	O
занимавшаяся	O
раскруткой	O
«Right	O
Round»	O
заявила	O
,	O
что	O
не	O
обнаружила	O
схожести	O
между	O
этими	O
двумя	O
песнями	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
вместе	O
с	O
семьёй	O
живёт	O
в	O
Пресбауме	B-LOC
.	O
	
Двое	O
последних	O
были	O
родом	O
из	O
Боснии	B-LOC
и	I-LOC
Герцеговины	I-LOC
,	O
а	O
все	O
остальные	O
родились	O
в	O
Хорватии	B-LOC
.	O
	
Семья	O
эмира	O
Катара	B-LOC
согласилась	O
купить	O
картину	O
у	O
частного	O
коллекционера	O
за	O
250	O
миллионов	O
долларов	O
.	O
	
Попытка	O
реконструкции	O
/	O
/	O
'	O
''	O
Родина	O
.	O
''	O
'	O
	
Тамги	O
(	O
знаки	O
собственности	O
)	O
на	O
монетах	O
/	O
/	O
Там	O
же	O
.	O
	
Финалы	O
турниров	O
ATP	B-ORG
в	O
одиночном	O
разряде	O
(	O
1	O
)	O
	
Там	O
учитель	O
заметил	O
одаренного	O
юношу	O
и	O
предложил	O
ему	O
начать	O
обучение	O
в	O
Королевской	B-ORG
академии	I-ORG
драматического	I-ORG
искусства	I-ORG
.	O
	
Здесь	O
он	O
познакомился	O
с	O
художниками-хорватами	O
Иваном	B-PER
Грохаром	I-PER
,	O
Матией	B-PER
Ямой	I-PER
и	O
Рихард	B-PER
Якопич	I-PER
.	O
	
Также	O
она	O
участвовала	O
в	O
пробах	O
на	O
роль	O
Розы	B-PER
Тайлер	I-PER
.	O
	
В	O
этой	O
роли	O
он	O
заменил	O
Тома	B-PER
Бейкера	I-PER
,	O
который	O
семь	O
лет	O
играл	O
роль	O
Четвёртого	B-PER
Доктора	I-PER
.	O
	
Высоко	O
оценивался	O
А.	B-PER
Лурия	I-PER
,	O
который	O
считал	O
Монакова	B-PER
«одним	O
из	O
наиболее	O
глубоких	O
и	O
осторожных	O
неврологов	O
нашего	O
времени»	O
.	O
	
Всю	O
карьеру	O
играл	O
за	O
Партизани	B-ORG
,	O
7	O
раз	O
становился	O
лучшим	O
бомбардиром	O
чемпионата	O
Албании	B-LOC
.	O
	
Через	O
четыре	O
дня	O
он	O
был	O
снова	O
выпущен	O
на	O
замену	O
в	O
игре	O
против	O
итальянцев	O
.	O
	
Теперь	O
он	O
играет	O
вместе	O
с	O
двумя	O
игроками	O
команды	O
тех	O
лет	O
,	O
Беньямином	B-PER
Лаутом	I-PER
и	O
Даниэлем	B-PER
Бирофкой	I-PER
.	O
	
Интервал	O
между	O
''n	O
''	O
-ым	O
и	O
-ым	O
простым	O
числом	O
является	O
примером	O
арифметической	O
функции	O
.	O
	
Стартовав	O
в	O
Ушуая	B-LOC
на	O
Огненной	B-LOC
земле	I-LOC
,	O
без	O
поломок	O
они	O
преодолели	O
более	O
10	O
тыс	O
.	O
	
Несмотря	O
на	O
плохой	O
результат	O
,	O
эта	O
позиция	O
была	O
получена	O
с	O
относительно	O
большим	O
отрывом	O
от	O
участницы	O
,	O
занявшей	O
последнее	O
место	O
(	O
с	O
5	O
баллами	O
)	O
.	O
	
В	O
нём	O
идёт	O
рассказ	O
о	O
детстве	O
балерины	O
,	O
первых	O
годах	O
её	O
работы	O
в	O
Большом	B-ORG
театре	I-ORG
,	O
её	O
многочисленных	O
ролях	O
.	O
	
На	O
западе	O
граничит	O
с	O
Тяочжи	B-LOC
(	O
條支	O
,	O
Государство	B-LOC
Селевкидов	I-LOC
)	O
.	O
	
Один	O
из	O
основателей	O
Союза	B-ORG
переводчиков	I-ORG
России	I-LOC
,	O
был	O
его	O
секретарем	O
и	O
членом	O
правления	O
.	O
	
В	O
них	O
описывается	O
жизнь	O
Джека	B-PER
Воробья	I-PER
до	O
того	O
,	O
как	O
он	O
стал	O
пиратом	O
и	O
когда	O
был	O
ещё	O
подростком	O
.	O
	
На	O
следующий	O
день	O
он	O
решил	O
вернуться	O
в	O
Рейнджерс	B-ORG
на	O
сезон	O
на	O
правах	O
аренды	O
.	O
	
Он	O
забил	O
свой	O
первый	O
гол	O
в	O
ворота	O
чешского	O
клуба	O
Слован	B-ORG
Либерец	I-ORG
.	O
	
Впоследствии	O
продолжил	O
обучение	O
в	O
Париже	B-LOC
,	O
изучал	O
живопись	O
и	O
архитектуру	O
.	O
	
Первый	O
бой	O
,	O
будучи	O
наводчиком	O
запасного	O
орудийного	O
расчёта	O
,	O
принял	O
под	O
городом	O
Богуславом	B-LOC
.	O
	
Учился	O
в	O
гимназии	B-ORG
Карла	I-PER
Мая	I-PER
(	O
С.Петербург	B-LOC
)	O
1910—1917	O
.	O
	
Некоторые	O
критики	O
посчитали	O
«Attitude»	O
улучшением	O
по	O
сравнению	O
с	O
предыдущим	O
альбомом	O
.	O
	
Основные	O
представители	O
—	O
Душан	B-PER
Макаве́ев	I-PER
,	O
Александр	B-PER
Пе́трович	I-PER
,	O
Живоин	B-PER
Па́влович	I-PER
,	O
Желимир	B-PER
Жи́лник	I-PER
и	O
другие	O
.	O
	
отрывки	O
документального	O
фильма	O
на	O
YouTube	B-ORG
	
'	O
''	O
Камши́ловка	B-LOC
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Щёлковском	B-LOC
районе	I-LOC
Московской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
Известно	O
лишь	O
,	O
что	O
он	O
происходил	O
из	O
знатного	O
никейского	O
рода	O
Стратигопулов	B-PER
.	O
	
Это	O
было	O
совершенной	O
неожиданностью	O
,	O
но	O
полководцу	O
некогда	O
было	O
направлять	O
вестовых	O
в	O
Никею	B-LOC
,	O
чтобы	O
получать	O
инструкции	O
.	O
	
Реставрировал	O
картины	O
старых	O
мастеров	O
,	O
включая	O
одно	O
полотно	O
Рембрандта	B-PER
Специализировался	O
на	O
«рилайнинге»	O
,	O
то	O
есть	O
переносе	O
красочного	O
слоя	O
всей	O
картины	O
на	O
новое	O
полотно	O
.	O
	
IGN	B-ORG
поставил	O
9	O
из	O
10	O
,	O
похвалив	O
его	O
настраиваемый	O
геймплей	O
,	O
великолепное	O
окружение	O
и	O
захватывающий	O
сюжет	O
,	O
но	O
покритиковав	O
незначительные	O
технические	O
проблемы	O
.	O
	
Сразу	O
затем	O
последовало	O
присвоение	O
воинского	O
звания	O
Подпоручик	O
(	O
пр	O
.	O
	
ФК	B-ORG
«Партизан»	I-ORG
(	O
Минск	B-LOC
)	O
''	O
-	O
команда	O
не	O
прошла	O
процедуру	O
лицензирования	O
.	O
	
—	O
научно-преподавательская	O
деятельность	O
на	O
кафедре	O
``	O
Организация	O
и	O
планирование	O
промышленных	O
предприятий	O
''	O
МИНХ	B-ORG
,	O
возглавлял	O
Центральную	B-ORG
научно-исследовательскую	I-ORG
экономическую	I-ORG
лабораторию	I-ORG
(	I-ORG
ЦНИИЭЛ	I-ORG
)	I-ORG
при	O
МИНХ	B-ORG
—	O
заведующий	O
отделом	O
систем	O
управления	O
в	O
Институте	B-ORG
США	I-ORG
и	I-ORG
Канады	I-ORG
АН	I-ORG
СССР	I-ORG
	
В	O
дореволюционный	O
период	O
выполнил	O
ряд	O
проектов	O
в	O
Санкт-Петербурге	B-LOC
и	O
других	O
городах	O
Российской	B-LOC
империи	I-LOC
.	O
	
Он	O
являлся	O
профессором	O
Варшавского	B-ORG
политехнического	I-ORG
института	I-ORG
,	O
много	O
строил	O
и	O
проектировал	O
.	O
	
Распространён	O
в	O
Европе	B-LOC
—	O
в	O
Боснии	B-LOC
и	I-LOC
Герцеговине	I-LOC
,	O
Германии	B-LOC
,	O
Испании	B-LOC
,	O
Италии	B-LOC
,	O
Словении	B-LOC
,	O
Франции	B-LOC
,	O
Хорватии	B-LOC
и	O
Швейцарии	B-LOC
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
актёр	O
находится	O
на	O
пенсии	O
,	O
живёт	O
в	O
Санкт-Петербурге	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Аска	B-PER
Лэнгли	I-PER
Сорью	I-PER
''	O
'	O
—	O
красноволосая	O
девушка	O
со	O
вспыльчивым	O
характером	O
.	O
	
Когда	O
он	O
не	O
смог	O
пересечь	O
реку	O
Галис	B-LOC
,	O
он	O
попытался	O
найти	O
убежище	O
в	O
храме	O
.	O
	
Песня	O
«Living	O
Shields»	O
написана	O
под	O
влиянием	O
событий	O
террористического	O
акта	O
в	O
Беслане	B-LOC
.	O
	
Побывал	O
в	O
Иерусалиме	B-LOC
,	O
Палестине	B-LOC
,	O
Ливане	B-LOC
и	O
Сирии	B-LOC
.	O
	
Свой	O
первый	O
гол	O
за	O
неё	O
он	O
забил	O
спустя	O
чуть	O
более	O
,	O
чем	O
месяц	O
,	O
в	O
игре	O
против	O
Боруссии	B-ORG
из	O
Мёнхенгладбаха	B-LOC
,	O
которая	O
закончилась	O
со	O
счётом	O
3:3	O
.	O
	
После	O
этого	O
интерес	O
к	O
игроку	O
проявил	O
Порту	B-ORG
,	O
который	O
пригласил	O
его	O
к	O
себе	O
,	O
	
Когда	O
она	O
отказалась	O
,	O
она	O
была	O
похищена	O
и	O
привезена	O
в	O
Неаполь	B-LOC
.	O
	
К	O
«несостоявшимся	O
государствам»	O
в	O
настоящее	O
время	O
относят	O
Сомали	B-LOC
,	O
Судан	B-LOC
,	O
Южный	B-LOC
Судан	I-LOC
и	O
Демократическую	B-LOC
Республику	I-LOC
Конго	I-LOC
.	O
	
Цвета	O
флага	O
и	O
их	O
значение	O
базируются	O
на	O
известной	O
трилогии	O
Кима	B-PER
Стэнли	I-PER
Робинсона	I-PER
«Красный	O
Марс»	O
,	O
«Зелёный	O
Марс»	O
,	O
«Синий	O
Марс»	O
.	O
	
Работал	O
в	O
черновицкой	B-ORG
филармонии	I-ORG
,	O
выступал	O
с	O
различными	O
коллективами	O
.	O
	
«Часовня	O
костей»	O
)	O
—	O
один	O
из	O
самых	O
известных	O
памятников	O
в	O
Эворе	B-LOC
,	O
Португалия	B-LOC
.	O
	
Это	O
—	O
«Иди	O
любимый	O
мой»	O
со	O
сборника	O
военных	O
песен	O
и	O
«Прекрасный	O
дилетант»	O
(	O
Аквариума	B-ORG
)	O
.	O
	
После	O
смерти	O
мужа	O
Жеронима	B-PER
перевезла	O
дочерей	O
в	O
Париж	B-LOC
,	O
в	O
надежде	O
при	O
помощи	O
брата	O
устроить	O
выгодные	O
браки	O
.	O
	
Лаура	B-PER
Манчини	I-PER
(	O
1636—1657	O
)	O
,	O
в	O
браке	O
с	O
Луи	B-PER
де	I-PER
Бурбон-Вандомом	I-PER
	
Олимпия	B-PER
Манчини	I-PER
(	O
1638—1708	O
)	O
,	O
в	O
браке	O
с	O
(	O
1635—1673	O
)	O
	
Отказ	O
также	O
получил	O
и	O
Карл	B-PER
V	I-PER
,	O
герцог	O
Лотарингии	B-LOC
.	O
	
Он	O
надеялся	O
,	O
что	O
она	O
сможет	O
заменить	O
фаворитку	O
короля	O
Луизу	B-PER
Рене	I-PER
де	I-PER
Керуаль	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Берегово́й	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Темрюкском	B-LOC
районе	I-LOC
Краснодарского	I-LOC
края	I-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Стре́лка	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Темрюкском	B-LOC
районе	I-LOC
Краснодарского	I-LOC
края	I-LOC
.	O
	
Главный	O
офис	O
—	O
в	O
Москве	B-LOC
,	O
филиал	O
компании	O
—	O
в	O
Лабытнанги	B-LOC
.	O
	
Под	O
руководством	O
Ко	B-PER
Адриансе	I-PER
он	O
стал	O
основным	O
игроком	O
и	O
одним	O
из	O
лидеров	O
команды	O
.	O
	
Ученик	O
Николая	B-PER
Сидельникова	I-PER
и	O
Эдисона	B-PER
Денисова	I-PER
,	O
говоривший	O
об	O
их	O
влиянии	O
на	O
своё	O
творчество	O
до	O
конца	O
жизни	O
.	O
	
Московская	B-ORG
государственная	I-ORG
консерватория	I-ORG
имени	I-ORG
П.	I-PER
И.	I-PER
Чайковского	I-PER
(	O
1972—1977	O
)	O
по	O
классу	O
композиции	O
Н.	B-PER
Сидельникова	I-PER
и	O
по	O
классу	O
инструментовки	O
Э.	B-PER
.	I-PER
Денисова	I-PER
	
По	O
другим	O
данным	O
,	O
он	O
вёл	O
своё	O
родословие	O
от	O
мордовских	O
аульных	O
князей	O
.	O
	
В	O
1944—1947	O
годах	O
был	O
Председателем	O
(	O
Президентом	O
)	O
Болгарской	B-ORG
Академии	I-ORG
наук	I-ORG
.	O
	
Является	O
первым	O
фильмом	O
первого	O
сезона	O
(	O
всего	O
—	O
третьим	O
по	O
счёту	O
)	O
в	O
серии	O
телевизионных	O
фильмов	O
о	O
лейтенанте	O
Коломбо	B-PER
.	O
	
При	O
этом	O
сам	O
он	O
утверждает	O
,	O
что	O
в	O
основном	O
только	O
помогал	O
ведущему	O
актёру	O
—	O
Питеру	B-PER
Фальку	I-PER
.	O
	
Первое	O
издание	O
выпустило	O
в	O
Сан-Паулу	B-LOC
издательство	O
''Livraria	B-ORG
Martins	I-ORG
''	I-ORG
,	O
тираж	O
был	O
раскуплен	O
в	O
кратчайшие	O
сроки	O
.	O
	
В	O
этой	O
временной	O
линии	O
,	O
профессор	O
Чарльз	B-PER
Ксавье	I-PER
и	O
большинство	O
членов	O
Людей	B-ORG
Икс	I-ORG
,	O
основанной	O
им	O
команды	O
мутантов	O
,	O
были	O
убиты	O
.	O
	
В	O
начале	O
фильма	O
он	O
вместе	O
с	O
Китти	B-PER
Прайд	I-PER
сбегает	O
назад	O
во	O
времени	O
и	O
уже	O
в	O
прошлом	O
вместе	O
с	O
другими	O
мутантами	O
выживает	O
.	O
	
В	O
период	O
максимума	O
работы	O
количество	O
человек	O
на	O
строительстве	O
Красноярской	B-ORG
ГЭС	I-ORG
вместе	O
с	O
субподрядными	O
организациями	O
составляло	O
более	O
21000	O
человек	O
.	O
	
В	O
Словении	B-LOC
''полазниками	O
''	O
были	O
главным	O
образом	O
дети	O
,	O
они	O
произносили	O
рифмованные	O
благопожелания	O
,	O
стоя	O
коленями	O
на	O
поленьях	O
,	O
которые	O
сами	O
и	O
приносили	O
в	O
избу	O
.	O
	
Сам	O
как	O
режиссёр	O
начал	O
с	O
документальных	O
короткометражных	O
лент	O
,	O
чаще	O
всего	O
посвященных	O
проблемам	O
адаптации	O
иммигрантов	O
в	O
Квебеке	B-LOC
.	O
	
Самая	O
близлежащая	O
река	O
к	O
деревне	O
-	O
Наревка	B-LOC
,	O
протекает	O
в	O
≈	O
4	O
км	O
.	O
	
Следующий	O
сезон	O
провёл	O
в	O
Швейцарской	B-ORG
национальной	I-ORG
лиге	I-ORG
(	I-ORG
NLA	I-ORG
)	I-ORG
за	O
клуб	O
«Цуг»	B-ORG
.	O
	
Труды	O
посвящены	O
истории	O
исследования	O
Средней	B-LOC
Азии	I-LOC
,	O
роли	O
видных	O
учёных	O
в	O
её	O
изучении	O
.	O
	
Был	O
адвокатом	O
в	O
Бордо	B-LOC
,	O
потом	O
секретарем	O
у	O
Джона	B-PER
Ло	I-PER
.	O
	
Фигурант	O
дела	O
Локерби	B-PER
,	O
обвиняется	O
в	O
подготовке	O
смертников	O
,	O
взорвавших	O
самолёт	O
.	O
	
Наряду	O
с	O
этим	O
были	O
организованы	O
и	O
гастрольные	O
выступления	O
Д.	B-PER
Ойстраха	I-PER
,	O
К.	B-PER
Шульженко	I-PER
,	O
Л.	B-PER
Орловой	I-PER
,	O
М.	B-PER
Ростроповича	I-PER
,	O
оркестров	O
Л.	B-PER
Утесова	I-PER
и	O
Э.	B-PER
Рознера	I-PER
и	O
других	O
.	O
	
В	O
этой	O
работе	O
автор	O
дополняет	O
и	O
развивает	O
идеи	O
книги	O
Семь	O
навыков	O
высокоэффективных	O
людей.	O
Мощные	O
инструменты	O
развития	O
.	O
	
Образцы	O
ювелирных	O
изделий	O
,	O
использовавшиеся	O
в	O
фильме	O
,	O
ещё	O
не	O
были	O
пущены	O
в	O
производство	O
.	O
	
Жил	O
в	O
городе	O
Москве	B-LOC
,	O
активно	O
участвовал	O
в	O
ветеранском	O
движении	O
.	O
	
Открыты	O
отделения	O
в	O
Брестской	B-LOC
,	O
Витебской	B-LOC
,	O
Гомельской	B-LOC
,	O
Гродненской	B-LOC
и	O
Могилёвской	B-LOC
областях	O
.	O
	
Некоторые	O
включают	O
в	O
состав	O
Зомии	B-LOC
также	O
Тибет	B-LOC
,	O
север	O
Индии	B-LOC
,	O
Пакистан	B-LOC
и	O
Афганистан	B-LOC
.	O
	
В	O
2003—2009	O
годы	O
—	O
проректор	O
Московской	B-ORG
духовной	I-ORG
академии	I-ORG
по	O
научно-богословской	O
работе	O
.	O
	
сообщать	O
о	O
принятых	O
мерах	O
заинтересованным	O
государствам	O
,	O
юридическим	O
и	O
физическим	O
лицам	O
и	O
Международной	B-ORG
морской	I-ORG
организации	I-ORG
(	O
ст	O
.	O
	
Газета	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Times	I-ORG
описывает	O
«Красный	O
угол»	O
как	O
«вялую	O
и	O
неинтересную	O
мелодраму	O
,	O
что	O
ещё	O
больше	O
разрушает	O
иллюзию	O
,	O
о	O
том	O
что	O
речь	O
идёт	O
о	O
чём-то	O
значительном	O
.	O
	
Гастролировала	O
с	O
такими	O
звездами	O
,	O
как	O
Шарль	B-PER
Азнавур	I-PER
,	O
Мирей	B-PER
Матьё	I-PER
,	O
Мишель	B-PER
Сарду	I-PER
,	O
Энрико	B-PER
Масиас	I-PER
и	O
др	O
.	O
	
Л.	B-PER
Я.	I-PER
Гуревич	I-PER
определяла	O
его	O
как	O
«подвижного	O
,	O
умного	O
,	O
бойкого	O
и	O
способного	O
человека	O
,	O
не	O
лишённого	O
,	O
как	O
видно	O
и	O
по	O
его	O
воспоминаниям	O
,	O
некоторой	O
литературной	O
одаренности	O
и	O
живого	O
юмора»	O
.	O
	
Многие	O
из	O
них	O
продолжили	O
обучение	O
в	O
различных	O
художественных	O
заведениях	O
Москвы	B-LOC
,	O
Курска	B-LOC
,	O
Пензы	B-LOC
,	O
Орла	B-LOC
,	O
Одессы	B-LOC
,	O
Харькова	B-LOC
.	O
	
Главные	O
роли	O
в	O
киноленте	O
исполнили	O
Грета	B-PER
Гарбо	I-PER
и	O
Герберт	B-PER
Маршалл	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Гварде́йское	B-LOC
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
посёлок	O
в	O
Багратионовском	B-LOC
районе	I-LOC
Калининградской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
Семь	O
выступлений	O
в	O
Аргентине	B-LOC
и	O
Бразилии	B-LOC
посетили	O
около	O
полумиллиона	O
человек	O
.	O
	
Этот	O
аспект	O
даёт	O
Капитану	O
смелость	O
Ахиллеса	B-PER
,	O
дающей	O
ему	O
мужество	O
.	O
	
После	O
этого	O
он	O
попал	O
во	O
взрослую	O
команду	O
Западной	B-ORG
хоккейной	I-ORG
лиги	I-ORG
.	O
	
В	O
финале	O
«Лавина»	B-ORG
победила	O
клуб	O
Флорида	B-ORG
Пантерз	I-ORG
в	O
четырех	O
матчах	O
.	O
	
Он	O
подписал	O
контракт	O
с	O
Нью-Йорк	B-ORG
Рейнджерс	I-ORG
,	O
где	O
провел	O
меньше	O
сезона	O
,	O
после	O
чего	O
был	O
обменян	O
в	O
Даллас	B-ORG
Старз	I-ORG
.	O
	
Все	O
три	O
раза	O
им	O
удавалось	O
это	O
сделать	O
после	O
побед	O
над	O
сборными	O
Великобритании	B-LOC
,	O
Бразилии	B-LOC
и	O
ЮАР	B-LOC
.	O
	
**	O
Эти	O
первые	O
годы	O
в	O
Принстоне	B-LOC
не	O
были	O
полностью	O
счастливыми	O
,	O
так	O
как	O
он	O
чувствовал	O
себя	O
слишком	O
молодым	O
и	O
незрелым	O
для	O
товарищеских	O
отношений	O
с	O
сокурсниками	O
,	O
едва	O
достигнув	O
шестнадцатилетия	O
.	O
	
'	O
''	O
Сви́рица	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Волховском	B-LOC
районе	I-LOC
Ленинградской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
В	O
2006—2008	O
годах	O
занимала	O
пост	O
вице-президента	O
Всемирного	B-ORG
банка	I-ORG
,	O
затем	O
получила	O
должность	O
вице-президента	O
в	O
компании	O
Areva	B-ORG
.	O
	
С	O
ростом	O
Гондэра	B-LOC
и	O
гондэрского	O
двора	O
таких	O
заведующих	O
стало	O
несколько	O
.	O
	
9-е	O
,	O
10-е	O
и	O
11-е	O
издания	O
(	O
в	O
двух	O
томах	O
)	O
выходили	O
под	O
редакцией	O
Альфреда	B-PER
Эйнштейна	I-PER
.	O
	
На	O
50	O
минуте	O
Давид	B-PER
Таргамадзе	I-PER
вывел	O
«Александрию»	B-ORG
вперёд	O
,	O
с	O
58	O
минуты	O
клуб	O
играл	O
в	O
меньшинстве	O
после	O
удаления	O
Андрея	B-PER
Гитченко	I-PER
.	O
	
Затем	O
он	O
переселился	O
в	O
Киштарчу	B-LOC
,	O
где	O
провёл	O
1935—42	O
годы	O
.	O
	
Карл	B-PER
Людвиг	I-PER
(	O
1690—1774	O
)	O
,	O
женат	O
на	O
Анне	B-PER
Ожельской	I-PER
	
Редакция	O
«Курской	B-ORG
правды»	I-ORG
сначала	O
эвакуировалась	O
в	O
Старый	B-LOC
Оскол	I-LOC
,	O
затем	O
в	O
Елец	B-LOC
.	O
	
''	O
Тама́нский	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Темрюкском	B-LOC
районе	I-LOC
Краснодарского	I-LOC
края	I-LOC
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
является	O
игроком	O
клуба	O
«	O
Маунтфилд	B-ORG
Градец-Кралове	I-ORG
,	O
выступающего	O
в	O
Чешской	B-ORG
экстралиге	I-ORG
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
является	O
игроком	O
клуба	O
Попрад	B-ORG
,	O
выступающего	O
в	O
Словацкой	B-ORG
экстралиге	I-ORG
.	O
	
Поэтому	O
,	O
Грегг	B-PER
Попович	I-PER
и	O
Док	B-PER
Риверс	I-PER
не	O
могли	O
быть	O
выбраны	O
.	O
	
Дуайт	B-PER
Ховард	I-PER
из	O
Орландо	B-LOC
победил	O
в	O
голосовании	O
среди	O
болельщиков	O
с	O
результатом	O
1	O
600	O
390	O
.	O
	
Коби	B-PER
Брайант	I-PER
,	O
Кевин	B-PER
Дюрант	I-PER
и	O
Крис	B-PER
Пол	I-PER
были	O
игроками	O
стартового	O
состава	O
в	O
предыдущей	O
игре	O
.	O
	
Таким	O
образом	O
,	O
в	O
командах	O
Шака	B-PER
и	O
Чака	B-PER
будет	O
по	O
10	O
баскетболистов	O
.	O
	
Прошлогодний	O
победитель	O
Блэйк	B-PER
Гриффин	I-PER
решил	O
не	O
защищать	O
свой	O
титул	O
.	O
	
Чемпионат	O
мира	O
по	O
конькобежному	O
спорту	O
в	O
классическом	O
многоборье	O
(	O
мужчины	O
)	O
	
Чемпионат	O
мира	O
по	O
конькобежному	O
спорту	O
в	O
классическом	O
многоборье	O
среди	O
женщин	O
	
Однако	O
это	O
не	O
помешало	O
Торосу	B-PER
проводить	O
активную	O
внешнюю	O
политику	O
.	O
	
Атабаска]]	B-LOC
,	O
около	O
400	O
м	O
восточнее	O
границы	O
с	O
провинцией	O
Альберта	B-LOC
	
Вместе	O
с	O
клубом	O
он	O
выиграл	O
«серебро»	O
и	O
«бронзу»	O
национального	B-ORG
чемпионата	I-ORG
.	O
	
Учился	O
в	O
городе	O
Биль	B-LOC
,	O
затем	O
поступил	O
в	O
Бернский	B-ORG
университет	I-ORG
.	O
	
Перссон	B-PER
,	O
Йорген	B-PER
(	O
игрок	O
в	O
настольный	O
теннис	O
)	O
(	O
род	O
.	O
	
Рошаль	B-PER
,	O
Григорий	B-PER
Львович	I-PER
(	O
1899—1983	O
)	O
—	O
муж	O
,	O
режиссёр	O
и	O
сценарист	O
.	O
	
Согласно	O
результатам	O
выборов	O
Всеукраинское	B-ORG
объединение	I-ORG
«Батькивщина»	I-ORG
получило	O
голоса	O
25,54	O
%	O
избирателей	O
,	O
62	O
депутатских	O
места	O
по	O
партийным	O
спискам	O
и	O
43	O
места	O
по	O
мажоритарным	O
округам	O
.	O
	
Усолье	B-LOC
,	O
где	O
и	O
был	O
похоронен	O
(	O
могила	O
не	O
сохранилась	O
)	O
.	O
	
где	O
-	O
это	O
Дзета-функция	O
Римана	B-PER
,	O
а	O
произведение	O
берётся	O
по	O
всем	O
простым	O
''p	O
''	O
.	O
	
«Никто	O
не	O
знает	O
,	O
—	O
говорил	O
Вл.	B-PER
И.	I-PER
Немирович-Данченко	I-PER
,	O
—	O
какая	O
пьеса	O
хорошая	O
,	O
какая	O
плохая	O
,	O
пока	O
она	O
не	O
поставлена»	O
.	O
	
Имея	O
меньшие	O
человеческие	O
и	O
материальные	O
ресурсы	O
,	O
конфедераты	O
умудряются	O
оставаться	O
в	O
сильном	O
положении	O
.	O
	
Макао	B-LOC
(	O
Аомы́нь	B-LOC
)	O
—	O
Управление	B-ORG
денежного	I-ORG
обращения	I-ORG
Макао	I-LOC
,	O
	
Помимо	O
некоторых	O
европейских	O
стран	O
,	O
альбом	O
также	O
издавался	O
в	O
Бразилии	B-LOC
.	O
	
В	O
клипе	O
показана	O
играющая	O
песню	O
группа	O
,	O
позади	O
которой	O
танцуют	O
``	O
подружки	O
''	O
Стила	B-PER
.	O
	
Входит	O
в	O
состав	O
Тузланского	B-LOC
Кантона	I-LOC
Федерации	I-LOC
Боснии	I-LOC
и	I-LOC
Герцеговины	I-LOC
.	O
	
Дэвид	B-PER
Кэмерон	I-PER
—	O
лидер	O
Консервативной	B-ORG
партии	I-ORG
,	O
действующий	O
Премьер-министр	O
Великобритании	B-LOC
.	O
	
После	O
окончания	O
школы	O
,	O
в	O
1954—1959	O
годах	O
—	O
училась	O
в	O
Рижском	B-ORG
политехническом	I-ORG
институте	I-ORG
.	O
	
23.5.1952	O
-	O
10.9.1953	O
Владимиров	B-PER
(	O
Власов	B-PER
)	O
Пётр	B-PER
Парфёнович	I-PER
(	O
1904-1953	O
)	O
	
Непосредственно	O
расстреливали	O
людей	O
полицейские	O
,	O
а	O
эсэсовцы	O
отдавали	O
команды	O
.	O
	
Заместитель	O
председателя	O
фракции	O
Европейской	B-ORG
народной	I-ORG
партии	I-ORG
и	O
председатель	O
организационного	O
комитета	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
город	O
фактически	O
является	O
дачным	O
пригородом	O
Булонь-сюр-Мер	B-LOC
,	O
в	O
котором	O
обеспеченные	O
французы	O
и	O
иностранцы	O
с	O
удовольствием	O
покупают	O
загородные	O
дома	O
.	O
	
Тем	O
не	O
менее	O
в	O
первые	O
три	O
розыгрыша	O
не	O
хватало	O
представителя	O
сильного	O
чемпионата	O
СССР	B-LOC
.	O
	
Сценаристом	O
и	O
автором	O
идеи	O
сериала	O
выступил	O
Марк	B-PER
Черри	I-PER
,	O
а	O
режиссёром	O
Чарльз	B-PER
Макдугалл	I-PER
.	O
	
По	O
данным	O
Рейтингов	B-ORG
Нильсена	I-ORG
премьеру	O
сериала	O
наблюдало	O
21,6	O
млн	O
зрителей	O
,	O
что	O
позволило	O
эпизоду	O
занять	O
первое	O
место	O
в	O
таблице	O
самых	O
популярных	O
программ	O
недели	O
.	O
	
Его	O
отец	O
,	O
Хосе	B-PER
де	I-PER
Мадрасо	I-PER
и	I-PER
Агудо	I-PER
,	O
был	O
также	O
художником	O
.	O
	
Он	O
также	O
обучался	O
в	O
Королевской	B-ORG
академии	I-ORG
изящных	I-ORG
искусств	I-ORG
имени	I-ORG
св.	I-PER
Фердинанда	I-PER
.	O
	
Это	O
история	O
о	O
пиратстве	O
на	O
острове	O
Ямайка	B-LOC
в	O
XVII	O
веке	O
.	O
	
Продюсерами	O
фильма	O
будут	O
Reliance	B-ORG
Anil	I-ORG
Dhirubhai	I-ORG
Ambani	I-ORG
Group	I-ORG
и	O
DreamWorks	B-ORG
.	O
	
В	O
день	O
открытия	O
на	O
его	O
сцене	O
играли	O
пьесу	O
А.Н.	B-PER
Островского	I-PER
Бедность	O
не	O
порок	O
.	O
	
Родился	O
в	O
семье	O
извест­ного	O
философа	O
Валентина	B-PER
Фердинандовича	I-PER
Асмуса	I-PER
(	O
1894—1975	O
)	O
.	O
	
Бени-Валид	B-LOC
был	O
одним	O
из	O
последних	O
городов	O
,	O
который	O
перешёл	O
в	O
руки	O
повстанцев	O
,	O
которые	O
свергли	O
Муаммара	B-PER
Каддафи	I-PER
.	O
	
Силы	O
НПС	B-ORG
также	O
стали	O
готовится	O
к	O
проведению	O
воздушных	O
налётов	O
на	O
город	O
,	O
об	O
этом	O
сообщил	O
офицер	O
ливийских	O
ВВС	B-ORG
.	O
	
Учился	O
в	O
Карловом	B-ORG
университете	I-ORG
в	O
Праге	B-LOC
,	O
получил	O
степень	O
доктора	O
философии	O
по	O
естественным	O
наукам	O
.	O
	
и	O
в	O
Хорасане	B-LOC
у	O
Исхака	B-PER
ибн	I-PER
Рахавайха	I-PER
(	O
ум	O
.	O
	
Песня	O
стала	O
последней	O
композицией	O
,	O
записанной	O
для	O
альбома	O
Beatles	O
for	O
Sale	O
''	O
.	O
	
В	O
дальнейшем	O
проживал	O
с	O
родителями	O
в	O
Челябинске	B-LOC
,	O
Петрозаводске	B-LOC
и	O
других	O
городах	O
.	O
	
Это	O
было	O
совершенной	O
неожиданностью	O
,	O
но	O
полководцу	O
некогда	O
было	O
направлять	O
вестовых	O
в	O
Никею	B-LOC
,	O
чтобы	O
получать	O
инструкции	O
.	O
	
С	O
началом	O
американской	O
оккупации	O
Японии	B-LOC
эта	O
репутация	O
и	O
знания	O
оказались	O
как	O
нельзя	O
более	O
кстати	O
.	O
	
После	O
окончания	O
был	O
принят	O
в	O
труппу	O
Московского	B-ORG
драматического	I-ORG
театра	I-ORG
имени	I-ORG
А.	I-PER
С.	I-PER
Пушкина	I-PER
,	O
в	O
котором	O
работал	O
до	O
конца	O
жизни	O
.	O
	
Автор	O
сценария	O
телефильма	O
«И	O
все-таки	O
„Таганка“	O
!	O
»	O
к	O
40-летию	O
Театра	B-ORG
на	I-ORG
Таганке	I-ORG
(	O
при	O
участии	O
Ю.	B-PER
Любимова	I-PER
)	O
.	O
	
В	O
отличие	O
от	O
другого	O
географически	O
близко	O
обитающего	O
вида	O
,	O
Microcebus	O
lehilahytsara	O
''	O
,	O
''Microcebus	O
gerpi	O
''	O
крупнее	O
и	O
тяжелее	O
,	O
у	O
него	O
более	O
длинная	O
и	O
более	O
широкая	O
голова	O
,	O
более	O
длинная	O
морда	O
,	O
больше	O
расстояние	O
между	O
глазами	O
,	O
более	O
длинные	O
задние	O
конечности	O
,	O
более	O
длинный	O
третий	O
палец	O
ноги	O
и	O
более	O
длинный	O
хвост	O
.	O
	
Победительница	O
36	O
турниров	O
ITF	B-ORG
(	O
3	O
—	O
в	O
одиночном	O
разряде	O
)	O
.	O
	
Финалы	O
турниров	O
ITF	B-ORG
в	O
одиночном	O
разряде	O
(	O
6	O
)	O
	
В	O
последнем	O
туре	O
первенства	O
защитнику	O
вновь	O
удалось	O
поразить	O
ворота	O
соперника	O
,	O
на	O
этот	O
раз	O
—	O
Капфенберга	B-ORG
.	O
	
Приходится	O
родным	O
братом	O
не	O
менее	O
известному	O
бобслеисту	O
Максу	B-PER
Ангсту	I-PER
.	O
	
Семен	B-PER
Гаврилович	I-PER
Зорич	I-PER
в	O
будущем	O
стал	O
одним	O
из	O
фаворитов	O
императрицы	O
Екатерины	B-PER
II	I-PER
.	O
	
__NOTOC__	O
—	O
деревянная	O
дощечка	O
,	O
служившая	O
в	O
Японии	B-LOC
средством	O
связи	O
между	O
чиновниками	O
.	O
	
'	O
''	O
Конаре́	B-LOC
''	O
'	O
,	O
или	O
'	O
''	O
Кенаре́	B-LOC
''	O
'	O
,	O
или	O
'	O
''	O
Кинаре́	B-LOC
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
небольшой	O
город	O
на	O
юге	O
Ирана	B-LOC
,	O
в	O
провинции	O
Фарс	B-LOC
.	O
	
)	O
,	O
которую	O
можно	O
было	O
ликвидировать	O
путём	O
торговли	O
с	O
Японией	B-LOC
.	O
	
В	O
случае	O
поражения	O
он	O
рассчитывал	O
прорываться	O
в	O
Италию	B-LOC
,	O
к	O
брату	O
Ганнибалу	B-PER
.	O
	
В	O
Поти	B-LOC
за	O
полтора	O
месяца	O
эсминец	O
был	O
отремонтирован	O
и	O
доукомплектован	O
экипажем	O
.	O
	
Тогда	O
и	O
было	O
предложено	O
название	O
``	O
''tranquillityite	O
''	O
''	O
,	O
а	O
затем	O
принято	O
Международной	B-ORG
минералогической	I-ORG
ассоциацией	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Юбиле́йный	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Темрюкском	B-LOC
районе	I-LOC
Краснодарского	I-LOC
края	I-LOC
.	O
	
Тит	B-PER
Ливий	I-PER
писал	O
,	O
что	O
карфагеняне	O
два	O
раза	O
(	O
в	O
215	O
и	O
214	O
гг	O
.	O
	
Возможно	O
,	O
это	O
современное	O
послеление	O
Лорки	B-LOC
к	O
северу	O
от	O
Мурсии	B-LOC
.	O
	
Благотворитель	O
в	O
пользу	O
раненных	O
и	O
больных	O
воинов	O
,	O
попечитель	O
Читинского	B-ORG
детского	I-ORG
приюта	I-ORG
.	O
	
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Times	I-ORG
''	O
назвала	O
трек	O
«разочаровывающим»	O
среди	O
ярких	O
моментов	O
альбома	O
.	O
	
Самым	O
успешным	O
в	O
плане	O
выигранных	O
трофеев	O
тренером	O
в	O
истории	O
клуба	O
является	O
Валерий	B-PER
Газзаев	I-PER
,	O
который	O
выиграл	O
10	O
титулов	O
для	O
клуба	O
.	O
	
Последующие	O
,	O
с	O
интервалом	O
в	O
пять	O
лет	O
,	O
проходили	O
в	O
Пущино	B-LOC
,	O
Йошкар-Оле	B-LOC
,	O
Костроме	B-LOC
.	O
	
Обширно	O
представлена	O
переписка	O
Уранова	B-PER
как	O
с	O
родственниками	O
,	O
так	O
и	O
с	O
различными	O
учреждениями	O
и	O
организациями	O
,	O
в	O
том	O
числе	O
Академией	B-ORG
наук	I-ORG
СССР	I-LOC
.	O
	
Синдзи	B-PER
Икари	I-PER
намного	O
более	O
общителен	O
,	O
беззаботен	O
и	O
улыбчив	O
,	O
чем	O
в	O
оригинальном	O
сериале	O
.	O
	
Окончив	O
полковую	O
школу	O
младших	O
командиров	O
в	O
Ачинске	B-LOC
,	O
стал	O
командиром	O
отделения	O
.	O
	
Девочки	O
были	O
отправлены	O
в	O
школу	O
в	O
Пресбауме	B-LOC
(	O
в	O
Австрии	B-LOC
)	O
.	O
	
На	O
волне	O
успеха	O
«Макгинти»	O
с	O
подобным	O
проектами	O
выступили	O
Билли	B-PER
Уайлдер	I-PER
и	O
Джон	B-PER
Хьюстон	I-PER
.	O
	
Гэндо	B-PER
Икари	I-PER
находится	O
с	O
сыном	O
в	O
более	O
позитивных	O
отношениях	O
,	O
однако	O
по-прежнему	O
старается	O
избегать	O
общения	O
с	O
ним	O
.	O
	
Близкий	O
товарищ	O
Доры	B-PER
Бакоянни	I-PER
,	O
бывшего	O
министра	O
иностранных	O
дел	O
Греции	B-LOC
,	O
дочери	O
Константиноса	B-PER
Мицотакиса	I-PER
.	O
	
Милуоки	B-PER
Бакс	I-PER
(	O
из	O
«Кливленда»	B-ORG
,	O
обменян	O
в	O
«Финикс»	B-ORG
)	O
Денвер	B-ORG
Наггетс	I-ORG
(	O
из	O
«Финикса»	B-ORG
,	O
обменян	O
в	O
«Лейкерс»	B-ORG
)	O
	
город	O
получил	O
статус	O
колонии	O
(	O
Colonia	O
Viminacium	O
)	O
и	O
право	O
чеканить	O
медную	O
монету	O
.	O
	
На	O
первом	O
пути	O
(	O
не	O
используется	O
в	O
регулярнои	O
движении	O
)	O
расположена	O
боковая	O
пассажирская	O
платформа	O
.	O
	
Описанное	O
в	O
легенде	O
место	O
находится	O
в	O
Ядзу	B-LOC
и	O
включающем	O
его	O
в	O
себя	O
городе	O
Тоттори	B-LOC
.	O
	
Учился	O
на	O
первую	O
степень	O
в	O
Иерусалимском	B-ORG
университете	I-ORG
,	O
но	O
обучение	O
не	O
окончил	O
.	O
	
Был	O
заместителем	O
председателя	O
,	O
а	O
затем	O
и	O
председателем	O
объединения	O
студентов	O
в	O
Еврейском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Мо́ты	B-LOC
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Шелеховском	B-LOC
районе	I-LOC
Иркутской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
Через	O
два	O
дня	O
появилась	O
и	O
потрепанная	O
эскадра	O
Паркера	B-PER
из-под	O
Чарльстона	B-LOC
.	O
	
Одновременно	O
на	O
весну	O
составлялись	O
планы	O
действий	O
против	O
«рассадника	O
бунта»	O
—	O
Бостона	B-LOC
,	O
с	O
опорой	O
на	O
только	O
что	O
оккупированный	O
Род-Айленд	B-LOC
.	O
	
На	O
его	O
похоронах	O
присутствовали	O
Уильям	B-PER
Текумсе	I-PER
Шерман	I-PER
,	O
Филип	B-PER
Шеридан	I-PER
,	O
Лью	B-PER
Уоллес	I-PER
и	O
Ирвин	B-PER
Макдауэлл	I-PER
Австралия	I-LOC
также	O
будет	O
смещаться	O
к	O
северу	O
и	O
будет	O
находиться	O
рядом	O
с	O
Индией	B-LOC
.	O
	
Затем	O
жил	O
в	O
Англии	B-LOC
и	O
работал	O
в	O
Кембриджском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O
	
Дуэт	O
с	O
Gummy	B-PER
(	O
альбом	O
«Fate	O
(	O
s	O
)	O
»	O
)	O
	
В	O
полуфинальной	O
встрече	O
решающий	O
гол	O
Энрике	B-PER
Гуайта	I-PER
забил	O
после	O
ряда	O
нарушений	O
,	O
не	O
зафиксированных	O
арбитром	O
.	O
	
Работа	O
Эклинда	B-PER
во	O
время	O
финального	O
матча	O
итальянцев	O
с	O
чехословаками	O
также	O
подвергалась	O
критике	O
.	O
	
Он	O
также	O
принял	O
участие	O
в	O
чемпионате	O
мира	O
в	O
1950	O
,	O
но	O
лишь	O
в	O
одном	O
матче	O
.	O
	
На	O
формирование	O
научных	O
взглядов	O
Павлова-Сильванского	B-PER
оказали	O
влияние	O
подходы	O
русских	O
историков	O
Сергея	B-PER
Соловьева	I-PER
,	O
Василия	B-PER
Ключевского	I-PER
и	O
Сергея	B-PER
Платонова	I-PER
.	O
	
(	O
взгляды	O
Александра	B-PER
Радищева	I-PER
,	O
Павла	B-PER
Пестеля	I-PER
и	O
других	O
)	O
.	O
	
'	O
''	O
Шешде́	B-LOC
''	O
'	O
,	O
или	O
'	O
''	O
Шишде́	B-LOC
''	O
'	O
,	O
или	O
'	O
''	O
Шашде́	B-LOC
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
небольшой	O
город	O
на	O
юге	O
Ирана	B-LOC
,	O
в	O
провинции	O
Фарс	B-LOC
.	O
	
Неисправность	O
системы	O
жизнеобеспечения	O
была	O
подтверждена	O
станциями	O
наблюдения	O
на	O
Канарских	B-LOC
островах	I-LOC
,	O
впоследствии	O
температура	O
внутри	O
корабля	O
стабилизировалась	O
,	O
однако	O
более	O
серьёзная	O
проблема	O
оказалась	O
связана	O
с	O
поломкой	O
системы	O
ориентации	O
корабля	O
из-за	O
которой	O
существенно	O
вырос	O
расход	O
топлива	O
.	O
	
'	O
''	O
Котбаба́д	B-LOC
''	O
'	O
или	O
'	O
''	O
Кутбаба́д	B-LOC
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
небольшой	O
город	O
на	O
юге	O
Ирана	B-LOC
,	O
в	O
провинции	O
Фарс	B-LOC
.	O
	
Родился	O
в	O
Бессарабии	B-LOC
(	O
тогда	O
в	O
составе	O
Румынии	B-LOC
)	O
.	O
	
В	O
сезоне	O
2010	O
/	O
2011	O
был	O
признан	O
лучшим	O
бомбардиром	O
команды	O
.	O
	
'	O
''	O
Гонсало	B-PER
Фернандес	I-PER
де	I-PER
Кордова	I-PER
«Великий	O
Капитан»	O
''	O
'	O
(	O
1453—1515	O
)	O
	
'	O
''	O
Энрике	B-PER
де	I-PER
Гусман	I-PER
и	I-PER
Рибера	I-PER
,	O
2-й	O
граф	O
Оливарес	B-PER
''	O
'	O
	
Иосиф	B-PER
I	I-PER
(	O
император	O
Священной	B-LOC
Римской	I-LOC
империи	I-LOC
)	O
,	O
Карл	B-PER
VI	I-PER
(	O
император	O
Священной	B-LOC
Римской	I-LOC
империи	I-LOC
)	O
.	O
	
В	O
то	O
время	O
это	O
было	O
Великое	B-LOC
княжество	I-LOC
Финляндское	I-LOC
,	O
входившее	O
в	O
состав	O
Российской	B-LOC
империи	I-LOC
(	O
теперь	O
Финляндия	B-LOC
)	O
.	O
	
Он	O
имеет	O
четверых	O
детей	O
,	O
разведён	O
,	O
живёт	O
в	O
Тель-Авиве	B-LOC
.	O
	
Расстояние	O
до	O
Партизанска	B-LOC
(	O
на	O
север	O
)	O
около	O
5	O
км	O
.	O
	
Продюсер	O
в	O
интервью	O
сайту	O
IGN	B-ORG
заявил	O
,	O
что	O
яйца	O
были	O
выбраны	O
в	O
качестве	O
главного	O
элемента	O
геймплея	O
,	O
для	O
того	O
чтобы	O
игрок	O
мог	O
получить	O
удовольствие	O
от	O
ухода	O
за	O
ними	O
,	O
а	O
также	O
из-за	O
чувства	O
ожидания	O
«потому	O
что	O
вы	O
не	O
знаете	O
,	O
что	O
вылупится	O
из	O
яйца»	O
.	O
	
'	O
''	O
Амгу́	B-LOC
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Тернейском	B-LOC
районе	I-LOC
Приморского	I-LOC
края	I-LOC
Российской	I-LOC
Федерации	I-LOC
.	O
	
В	O
его	O
состав	O
вошёл	O
1	O
населённый	O
пункт	O
—	O
город	O
Ишимбай	B-LOC
.	O
	
Он	O
приплыл	O
в	O
город	O
Кито	B-LOC
,	O
затем	O
отправился	O
вверх	O
по	O
реке	O
Напо	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Сейеда́н	B-LOC
''	O
'	O
,	O
или	O
	
Участвовал	O
в	O
написании	O
сценария	O
сериала	O
,	O
посвященного	O
Терезе	B-PER
Авильской	I-PER
.	O
	
Является	O
автором	O
исследований	O
жизни	O
и	O
творчества	O
Св.	B-PER
Терезы	I-PER
Авильской	I-PER
и	O
Св.	B-PER
Хуана	I-PER
де	I-PER
ла	I-PER
Крус	I-PER
.	O
	
В	O
возрасте	O
двух	O
лет	O
переехал	O
с	O
семьёй	O
в	O
Меттман	B-LOC
.	O
	
В	O
течение	O
сезона	O
он	O
забил	O
5	O
голов	O
,	O
включая	O
дубль	O
в	O
матче	O
против	O
Мюнхена	B-ORG
1860	I-ORG
,	O
закончившемся	O
со	O
счётом	O
5:1	O
.	O
	
Людовик	B-PER
XIV	I-PER
запретил	O
ей	O
и	O
её	O
младшим	O
братьям	O
и	O
сёстрам	O
носить	O
траур	O
по	O
матери	O
.	O
	
'	O
''	O
Ванакю́ля	B-LOC
''	O
'	O
(	O
,	O
)	O
—	O
деревня	O
в	O
Кингисеппском	B-LOC
районе	I-LOC
Ленинградской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
В	O
разное	O
время	O
он	O
занимал	O
пост	O
директора	O
турниров	O
в	O
Женеве	B-LOC
,	O
Франкфурте	B-LOC
,	O
Ганновере	B-LOC
и	O
Монте-Карло	B-LOC
.	O
	
Наполеон	B-PER
Жозеф	I-PER
(	O
1822—1891	O
)	O
женился	O
на	O
Марии	B-PER
Клотильде	I-PER
Савойской	I-PER
.	O
	
Совместная	O
разработка	O
немецкой	O
компании	O
Leica	B-ORG
Camera	I-ORG
и	O
Minolta	B-ORG
(	O
Япония	B-LOC
)	O
.	O
	
После	O
вылета	O
Оснабрюка	B-ORG
он	O
перебрался	O
в	O
вылетевший	O
из	O
Бундеслиги	B-ORG
Мюнхен	I-ORG
1860	I-ORG
.	O
	
В	O
игре	O
против	O
Гамбурга	B-ORG
в	O
следующем	O
туре	O
он	O
получил	O
травму	O
и	O
на	O
33	O
минуте	O
был	O
заменён	O
.	O
	
Однако	O
он	O
лишь	O
сыграл	O
10	O
матчей	O
за	O
вторую	O
команду	O
(	O
одна	O
была	O
впоследствии	O
аннулирована	O
)	O
и	O
покинул	O
Нюрнберг	B-LOC
в	O
конце	O
сезона	O
,	O
чтобы	O
присоединиться	O
к	O
Мюнхену	B-ORG
1860	I-ORG
,	O
своему	O
бывшему	O
клубу	O
.	O
	
В	O
Мюнхене	B-ORG
он	O
стал	O
запасным	O
вратарём	O
позади	O
Габора	B-PER
Кирая	I-PER
.	O
	
Сочетание	O
этих	O
звуков	O
с	O
гитарным	O
проигрышем	O
Дэвида	B-PER
Гилмора	I-PER
дало	O
толчок	O
к	O
дальнейшему	O
построению	O
композиции	O
,	O
которая	O
уже	O
в	O
начале	O
своего	O
создания	O
стала	O
производить	O
«довольно	O
приятное	O
ощущение	O
некой	O
медленно	O
разворачивающейся	O
протяжённой	O
конструкции»	O
.	O
	
Автор	O
стихов	O
к	O
вокальной	O
части	O
композиции	O
«Echoes»	O
—	O
басист	O
группы	O
,	O
Роджер	B-PER
Уотерс	I-PER
.	O
	
Среди	O
его	O
приятелей	O
были	O
Элиас	B-PER
Магнус	I-PER
Фрис	I-PER
и	O
Джон	B-PER
Торри	I-PER
.	O
	
Жил	O
он	O
в	O
Гондване	B-LOC
примерно	O
270	O
миллионов	O
лет	O
назад	O
(	O
зона	O
Eodicynodon	O
)	O
.	O
	
В	O
некоторых	O
местах	O
при	O
обходе	O
домов	O
дружинами	O
ряженых	O
(	O
сурвакаров	O
)	O
одного	O
из	O
парней	O
одевали	O
как	O
невесту	O
,	O
а	O
также	O
выбирали	O
«жениха»	O
и	O
«девера»	O
,	O
которые	O
брали	O
«невесту»	O
под	O
руки	O
и	O
танцевали	O
с	O
ней	O
перед	O
хозяином	O
дома	O
,	O
после	O
чего	O
«невеста»	O
целовала	O
хозяину	O
руку	O
и	O
получала	O
от	O
него	O
деньги	O
(	O
тырговишт	O
.	O
)	O
.	O
	
А	O
также	O
,	O
в	O
песне	O
«Someone	O
Special»	O
можно	O
услышать	O
влияние	O
Oasis	B-ORG
.	O
	
Прозвище	O
—	O
«Дивизия	B-ORG
Кастера»	I-ORG
,	O
в	O
честь	O
генерала	O
Джорджа	B-PER
А.Кастера	I-PER
.	O
	
Он	O
закончил	O
плей-офф	O
с	O
тремя	O
шайбами	O
и	O
двумя	O
результативными	O
передачи	O
,	O
а	O
«Флайерз»	B-ORG
были	O
сметены	O
в	O
полуфинале	O
Восточной	B-ORG
конференции	I-ORG
будущим	O
чемпионом	O
Бостон	B-ORG
Брюинз	I-ORG
.	O
	
Рядом	O
со	O
станцией	O
расположен	O
Центральный	B-ORG
парк	I-ORG
,	O
доступ	O
к	O
которому	O
осуществляется	O
из	O
обоих	O
выходов	O
.	O
	
'	O
''	O
Па́рковая	O
желе́зная	O
доро́га	O
''	O
'	O
—	O
имеющая	O
развлекательное	O
значение	O
узкоколейная	O
железная	O
дорога	O
,	O
подобная	O
детским	O
железным	O
дорогам	O
,	O
но	O
обслуживаемая	O
взрослыми	O
профессионалами	O
.	O
	
Распространён	O
в	O
Австралии	B-LOC
,	O
на	O
Молуккских	B-LOC
островах	I-LOC
и	O
в	O
Папуа	B-LOC
Новой	I-LOC
Гвинее	I-LOC
.	O
	
На	O
этой	O
должности	O
он	O
сменил	O
лидера	O
Либеральной	B-ORG
партии	I-ORG
Михая	I-PER
Гимпу	I-PER
.	O
	
Является	O
одним	O
из	O
основателей	O
движения	O
Бецелем	B-ORG
и	O
его	O
же	O
генеральным	O
секретарём	O
.	O
	
Они	O
были	O
вынуждены	O
покинуть	O
свою	O
территорию	O
и	O
перемещаться	O
небольшими	O
группами	O
,	O
чтобы	O
искать	O
убежище	O
у	O
других	O
алгонкинов	O
.	O
	
После	O
этого	O
окончил	O
кинематографическое	O
отделение	O
Университета	B-ORG
Квебека	I-ORG
в	O
Монреале	B-LOC
.	O
	
В	O
результате	O
,	O
как	O
утверждает	O
Соломон	B-PER
Волков	I-PER
,	O
премьера	O
превратилась	O
в	O
демонстрацию	O
антиправительственных	O
настроений	O
.	O
	
Он	O
был	O
старшим	O
сыном	O
Фридриха	B-PER
Евгения	I-PER
,	O
герцога	O
Вюртембергского	O
и	O
его	O
супруги	O
Фридерики	B-PER
Доротеи	I-PER
Софии	I-PER
Бранденбург-Шведтской	I-PER
.	O
	
Приходится	O
родным	O
братом	O
не	O
менее	O
известному	O
бобслеисту	O
Хайнриху	B-PER
Ангсту	I-PER
.	O
	
сам	O
автор	O
этого	O
кинопроизведения	O
—	O
Сергей	B-PER
Аполлинариевич	I-PER
Герасимов	I-PER
.	O
	
Сражался	O
на	O
Ленинградском	B-LOC
,	O
Воронежском	B-LOC
и	O
1-м	B-LOC
Украинском	I-LOC
фронтах	O
.	O
	
Дополнительное	O
беспокойство	O
Бокереру	B-PER
доставляет	O
вступление	O
его	O
сына	O
в	O
СА	B-ORG
.	O
	
Недовольная	O
полученным	O
образованием	O
,	O
поступила	O
в	O
аспирантуру	O
Одесской	B-ORG
юридической	I-ORG
академии	I-ORG
на	O
специальность	O
«Философия	O
права»	O
.	O
	
Этот	O
же	O
экипаж	O
участвовал	O
в	O
строительстве	O
Кольской	B-ORG
атомной	I-ORG
электростанции	I-ORG
.	O
	
'	O
''	O
Елизаве́тинка	B-LOC
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Чистоозёрном	B-LOC
районе	I-LOC
Новосибирской	I-LOC
области	I-LOC
России	I-LOC
.	O
	
)	O
,	O
Рязанская	B-LOC
(	O
312	O
)	O
и	O
Тюменская	B-LOC
области	O
(	O
312	O
)	O
,	O
а	O
Москва	B-LOC
опустилась	O
на	O
10-е	O
место	O
(	O
311	O
)	O
.	O
	
Данная	O
печать	O
в	O
настоящее	O
время	O
находится	O
в	O
Британском	B-ORG
музее	I-ORG
.	O
	
Это	O
,	O
прежде	O
всего	O
,	O
Исаак	B-PER
Сирин	I-PER
,	O
Симеон	B-PER
Новый	I-PER
Богослов	I-PER
,	O
Григорий	B-PER
Синаит	I-PER
.	O
	
Часть	O
камер	O
выпускалась	O
в	O
специальной	O
комплектации	O
для	O
Люфтваффе	B-ORG
,	O
став	O
предметом	O
многочисленных	O
подделок	O
.	O
	
Шарль	B-PER
Пик	I-PER
подписал	O
контракт	O
с	O
командой	O
Caterham	B-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG
.	O
	
Гидо	B-PER
ван	I-PER
дер	I-PER
Гарде	I-PER
подписал	O
контракт	O
с	O
командой	O
Caterham	B-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG
.	O
	
Хейкки	B-PER
Ковалайнен	I-PER
стал	O
третьим	O
пилотом	O
команды	O
Caterham	B-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG
.	O
	
Адриан	B-PER
Сутиль	I-PER
подписал	O
контракт	O
с	O
командой	O
Sahara	B-ORG
Force	I-ORG
India	I-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG
.	O
	
В	O
семье	O
родился	O
единственный	O
ребёнок	O
Александр	B-PER
,	O
7-й	O
герцог	O
Лейхтенбергский	O
(	O
1881—1942	O
)	O
.	O
	
Основной	O
задачей	O
спутника	O
было	O
выбрано	O
фотографирование	O
Земли	B-LOC
в	O
северном	O
полушарии	O
.	O
	
На	O
стадионе	O
проходил	O
Финал	O
Кубка	O
обладателей	O
кубков	O
УЕФА	B-ORG
1994	O
и	O
Финал	O
Кубка	O
УЕФА	B-ORG
2000	O
Победительница	O
3	O
турниров	O
WTA	B-ORG
(	O
1	O
—	O
в	O
одиночном	O
разряде	O
)	O
	
Финалы	O
турниров	O
WTA	B-ORG
в	O
одиночном	O
разряде	O
(	O
1	O
)	O
	
Финалы	O
турниров	O
ITF	B-ORG
в	O
одиночном	O
разряде	O
(	O
7	O
)	O
	
В	O
период	O
следствия	O
находился	O
в	O
Бутырской	B-LOC
тюрьме	I-LOC
,	O
а	O
далее	O
место	O
заключения	O
неизвестно	O
.	O
	
Персонаж	O
наиболее	O
известен	O
тем	O
,	O
что	O
он	O
является	O
одним	O
из	O
основателей	O
и	O
постоянных	O
членов	O
Лиги	B-ORG
Справедливости	I-ORG
.	O
	
Жилой	O
фонд	O
села	O
состоял	O
из	O
нескольких	O
яранг	O
и	O
землянок	O
.	O
	
После	O
смерти	O
отца	O
переехал	O
в	O
Мадрид	B-LOC
и	O
проживал	O
у	O
своего	O
дяди	O
по	O
матери	O
Серафина	B-PER
Эстебанеса	I-PER
Кальдерона	I-PER
.	O
	
В	O
репертуар	O
дуэта	O
входили	O
произведения	O
Ф.	B-PER
С.	I-PER
Канделя	I-PER
,	O
Э.	B-PER
Н.	I-PER
Успенского	I-PER
,	O
А.	B-PER
И.	I-PER
Хайта	I-PER
и	O
других	O
авторов	O
.	O
	
Модернизация	O
боевого	O
отделения	O
позволяет	O
по	O
желанию	O
заказчиков	O
устанавливать	O
в	O
башню	O
125-мм	O
орудие	O
КБМ1	O
или	O
120-мм	O
КБМ2	O
(	O
позволяющее	O
вести	O
стрельбу	O
снарядами	O
стандарта	O
НАТО	B-ORG
)	O
.	O
	
В	O
итоге	O
его	O
выгнали	O
из	O
проекта	O
после	O
того	O
,	O
как	O
потребовал	O
себе	O
такую	O
же	O
зарплату	O
,	O
как	O
и	O
у	O
исполнителя	O
главной	O
роли	O
Рикардо	B-PER
Монтальблана	I-PER
.	O
	
также	O
Эксперимент	O
Миллера	B-PER
—	O
Юри	B-PER
,	O
занимающийся	O
данной	O
проблемой	O
.	O
	
Энгельсе	B-LOC
Саратовской	I-LOC
области	I-LOC
(	O
в	O
настоящее	O
время	O
ЗАО	B-ORG
Тролза	I-ORG
)	O
.	O
	
Он	O
также	O
оказал	O
значительную	O
помощью	O
в	O
проведении	O
проекта	O
CINEOS	B-ORG
.	O
	
Далее	O
обычным	O
МНК	O
оценивается	O
исходная	O
регрессионная	O
модель	O
для	O
двух	O
разных	O
выборок	O
—	O
первых	O
и	O
последних	O
''m	O
''	O
наблюдений	O
в	O
данном	O
упорядочении	O
,	O
где	O
.	O
	
После	O
окончания	O
начальной	O
школы	O
работал	O
шофёром	O
в	O
Лужском	B-ORG
районном	I-ORG
потребсоюзе	I-ORG
Ленинградской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Хо́бьо	B-LOC
''	O
'	O
(	O
,	O
)	O
—	O
город	O
в	O
Сомали	B-LOC
в	O
провинции	O
Мудуг	B-LOC
.	O
	
К	O
тому	O
времени	O
в	O
Швеции	B-LOC
уже	O
было	O
продано	O
17,227	O
копий	O
.	O
	
Далее	O
она	O
появляется	O
из	O
неё	O
,	O
начиная	O
исполнять	O
Born	O
This	O
Way	O
.	O
	
Далее	O
она	O
говорит	O
с	O
залом	O
и	O
начинает	O
исполнять	O
Telephone	O
.	O
	
Также	O
сообщалось	O
,	O
что	O
переход	O
стал	O
возможен	O
благодаря	O
их	O
агенту	O
Тиджани	B-PER
Бабангида	I-PER
.	O
	
По	O
окончании	O
школы	O
,	O
перебрался	O
в	O
Загреб	B-LOC
,	O
где	O
живет	O
по	O
настоящее	O
время	O
.	O
	
В	O
своей	O
карьере	O
сотрудничал	O
с	O
Окуджава	B-PER
Булатом	I-PER
Шалвовичем	I-PER
,	O
Джордже	B-PER
Балашевичем	I-PER
,	O
Здравко	B-PER
Чоличем	I-PER
,	O
Гораном	B-PER
Бреговичем	I-PER
.	O
	
Это	O
копия	O
с	O
оригинала	O
,	O
который	O
в	O
настоящее	O
время	O
хранится	O
во	O
Дворце	B-LOC
дожей	I-LOC
.	O
	
Подтяжки	O
—	O
перекидывающиеся	O
через	O
плечи	O
ленты	O
с	O
застёжками	O
,	O
поддерживающие	O
брюки	O
.	O
	
Представлены	O
также	O
работы	O
Луизы	B-PER
Буржуа	I-PER
,	O
Виктора	B-PER
Вазарели	I-PER
,	O
Джеймса	B-PER
Таррела	I-PER
,	O
Альфредо	B-PER
Джаара	I-PER
,	O
Билла	B-PER
Виолы	I-PER
и	O
многих	O
других	O
известных	O
авторов	O
.	O
	
Сохранилось	O
очень	O
немного	O
информации	O
о	O
церковной	O
истории	O
Малой	B-LOC
Скифии	I-LOC
в	O
рассматриваемый	O
период	O
.	O
	
Рядом	O
исследователей	O
высказывалось	O
предположение	O
,	O
что	O
они	O
прибыли	O
в	O
столицу	O
раньше	O
,	O
вместе	O
с	O
Виталианом	B-PER
,	O
хотя	O
обоснований	O
этому	O
не	O
приводится	O
.	O
	
Вскоре	O
выяснилось	O
,	O
что	O
главной	O
своей	O
задачей	O
они	O
видели	O
прекращение	O
спора	O
между	O
сторонниками	O
и	O
противниками	O
Халкидонского	B-ORG
собора	I-ORG
,	O
для	O
чего	O
они	O
требовали	O
принять	O
теопасхистскую	O
формулу	O
.	O
	
Они	O
встретили	O
и	O
привлекли	O
к	O
своей	O
миссии	O
своего	O
соотечественника	O
,	O
Дионисия	B-PER
Малого	I-PER
,	O
вступили	O
в	O
переписку	O
с	O
изгнанными	O
на	O
Сардинию	B-LOC
королём	O
вандалов	O
Тразамундом	B-PER
африканскими	O
епископами	O
.	O
	
Ближайшее	O
отделение	O
скорой	O
медицинской	O
помощи	O
расположено	O
в	O
Малых	B-LOC
Дербетах	I-LOC
.	O
	
Был	O
выбран	O
под	O
двадцать	O
шестым	O
номером	O
на	O
драфте	O
НБА	B-ORG
2002	O
года	O
.	O
	
Домашние	O
матчи	O
клуб	O
проводит	O
на	O
Лудогорец	B-LOC
Арена	I-LOC
,	O
вмещающей	O
8	O
000	O
зрителей	O
.	O
	
'	O
''	O
Джама́ме	B-LOC
''	O
'	O
(	O
,	O
)	O
—	O
город	O
на	O
юге	O
Сомали	B-LOC
.	O
	
После	O
этого	O
он	O
стал	O
тренироваться	O
в	O
клубе	O
Пролетер	B-ORG
Зренянин	I-ORG
.	O
	
1982—1989	O
–	O
работал	O
в	O
системе	O
Госкино	B-ORG
Министерства	I-ORG
культуры	I-ORG
РСФСР	I-LOC
(	O
заместитель	O
начальника	O
,	O
начальник	O
Контрольно-ревизионного	O
Управления	O
)	O
	
Восьмиминутная	O
композиция	O
«The	O
Deluge»	O
основана	O
на	O
рассказах	O
Роберта	B-PER
Говарда	I-PER
про	O
Кулла	B-PER
	
В	O
ней	O
рассказывается	O
про	O
затопление	O
Атлантиды	B-LOC
.	O
	
Подобные	O
случаи	O
имеются	O
на	O
границе	O
Нидерландов	B-LOC
и	O
Бельгии	B-LOC
,	O
а	O
также	O
на	O
границе	O
Индии	B-LOC
и	O
Бангладеш	B-LOC
.	O
	
Сингл	O
стал	O
первым	O
её	O
хитом	O
,	O
достигшем	O
№	O
1	O
в	O
Канаде	B-LOC
.	O
	
На	O
своей	O
квартире	O
записывал	O
Владимира	B-PER
Высоцкого	I-PER
,	O
Александра	B-PER
Галича	I-PER
,	O
Александра	B-PER
Розенбаума	I-PER
и	O
многих	O
других	O
.	O
	
'	O
''	O
«Almost	O
Lover»	O
''	O
'	O
(	O
)	O
является	O
первым	O
синглом	O
с	O
дебютного	O
альбома	O
A	O
Fine	O
Frenzy	O
,	O
One	O
Cell	O
in	O
the	O
Sea	O
.	O
	
Внутри	O
располагались	O
ртутно-цинковая	O
батарея	O
и	O
два	O
передатчика	O
с	O
частотами	O
108	O
и	O
108,03	O
МГц	O
.	O
	
У	O
него	O
было	O
70-тысячное	O
войско	O
,	O
в	O
качестве	O
подкрепления	O
к	O
нему	O
подошло	O
6	O
тысяч	O
баварцев	O
,	O
а	O
с	O
учётом	O
прочих	O
австрийских	O
войск	O
,	O
находившихся	O
в	O
Банате	B-LOC
,	O
под	O
его	O
началом	O
оказалось	O
около	O
100	O
тысяч	O
человек	O
.	O
	
Хоули	B-PER
Гриффин	I-PER
—	O
учёный	O
,	O
изобретший	O
способ	O
становиться	O
невидимым	O
.	O
	
Он	O
также	O
известен	O
по	O
ролям	O
политиков	O
в	O
телесериалах	O
Западное	O
крыло	O
и	O
24	O
часа	O
.	O
	
На	O
телевидении	O
она	O
появилась	O
в	O
эпизодах	O
сериалов	O
Медиум	O
,	O
Анатомия	O
страсти	O
,	O
Скорая	O
помощь	O
,	O
C.S.I.	O
:	O
Место	O
преступления	O
и	O
Детектив	O
Раш	O
.	O
	
3Q	B-ORG
активно	O
сотрудничает	O
с	O
такими	O
компаниями	O
,	O
как	O
Qualcomm	B-ORG
и	O
MediaTek	B-ORG
.	O
	
Офисы	O
компании	O
расположены	O
в	O
Москве	B-LOC
,	O
Киеве	B-LOC
,	O
Казани	B-LOC
,	O
Алма-Ате	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Пайсанду	O
Белья	O
Виста	O
''	O
'	O
(	O
Пайсанду	O
)	O
	
Сериал	O
,	O
снятый	O
по	O
этому	O
сценарию	O
,	O
получил	O
название	O
и	O
выходил	O
в	O
течение	O
пяти	O
сезонов	O
на	O
канале	O
ITV	B-ORG
.	O
	
Город	O
расположен	O
приблизительно	O
в	O
10	O
км	O
к	O
северо-западу	O
от	O
Болтона	B-LOC
.	O
	
Первым	O
браком	O
был	O
женат	O
на	O
актрисе	O
Линде	B-PER
Лавин	I-PER
(	O
1969—1981	O
)	O
.	O
	
Так	O
же	O
близко	O
находился	O
неограниченный	O
источник	O
воды	O
из	O
Северного	B-LOC
моря	I-LOC
.	O
	
Среди	O
них	O
были	O
Пьер	B-PER
Бюйяр	I-PER
,	O
Джеймс	B-PER
Диксон	I-PER
,	O
Джон	B-PER
Лайтфут	I-PER
и	O
Карл	B-PER
Вильденов	I-PER
.	O
	
Распространён	O
в	O
Европе	B-LOC
,	O
Марокко	B-LOC
,	O
России	B-LOC
и	O
Армении	B-LOC
.	O
	
Компромисс	O
о	O
взаимном	O
признании	O
результатов	O
выборов	O
и	O
ряду	O
уступок	O
со	O
стороны	O
республиканцев	O
ознаменовал	O
конец	O
Реконструкции	O
Юга	O
.	O
	
Серебряный	O
призёр	O
летних	O
Олимпийских	O
игр	O
2008	O
года	O
в	O
команде	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
является	O
самой	O
популярной	O
певицей	O
на	O
африканском	O
континенте	O
.	O
	
Одной	O
из	O
тем	O
повестки	O
дня	O
было	O
рассмотрение	O
учения	O
Мартина	B-PER
Лютера	I-PER
.	O
	
Затем	O
он	O
стал	O
переписываться	O
с	O
Жюлем	B-PER
Фавром	I-PER
и	O
Анри	B-PER
Романьези	I-PER
.	O
	
«Silent	O
War»	O
,	O
ещё	O
один	O
эксклюзивный	O
трек	O
,	O
выпущенный	O
на	O
Amazon	B-ORG
MP3	I-ORG
.	O
	
Диск	O
более	O
меланхоличный	O
,	O
чем	O
предыдущий	O
альбом	O
Night	O
Owls	O
''	O
,	O
романтичный	O
и	O
более	O
душевный	O
.	O
	
Неоднократный	O
участник	O
многих	O
международных	O
соревнований	O
в	O
составе	O
сборной	O
Латвии	B-LOC
по	O
баскетболу	O
.	O
	
Но	O
самым	O
главным	O
событием	O
,	O
стали	O
финальные	O
матчи	O
за	O
звание	O
Чемпиона	O
Латвии	B-LOC
с	O
ТТТ	B-ORG
Рига	I-ORG
.	O
	
Работа	O
над	O
каталогом	O
позволила	O
продемонстрировать	O
существование	O
галактических	O
структур	O
второго	O
порядка	O
,	O
опровергающих	O
иерархическую	O
модель	O
Карла	B-PER
Шарлье	I-PER
.	O
	
Участвовал	O
в	O
создании	O
телевизионных	O
образовательных	O
сериалов	O
,	O
в	O
частности	O
в	O
серии	O
фильмов	O
BBC	B-ORG
«Понятие	O
времени	O
и	O
пространства»	O
(	O
)	O
.	O
	
Результатом	O
стал	O
наём	O
Фрэнка	B-PER
Миллера	I-PER
,	O
писателя-художника	O
,	O
для	O
создания	O
''«Возвращения	O
Тёмного	O
рыцаря»	O
''	O
.	O
	
История	O
получения	O
шрама	O
не	O
освещалась	O
в	O
кино-экранизациях	O
,	O
однако	O
ей	O
был	O
посвящён	O
эпизод	O
сериала	O
с	O
Кинъей	B-PER
Китаодзи	I-PER
в	O
главной	O
роли	O
.	O
	
Капан	B-LOC
(	O
Армения	B-LOC
)	O
,	O
позднее	O
переехала	O
с	O
родителями	O
в	O
Серпухов	B-LOC
.	O
	
Затем	O
переехал	O
во	O
Францию	B-LOC
,	O
где	O
выступал	O
за	O
вторую	O
команду	O
Ниццы	B-LOC
.	O
	
После	O
окончания	O
сезона	O
вернулся	O
на	O
родину	O
,	O
в	O
ЗЕСКО	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
.	O
	
На	O
турнире	O
он	O
сыграл	O
6	O
матчей	O
и	O
забил	O
1	O
гол	O
.	O
	
В	O
детстве	O
жил	O
в	O
Санкт-Петербурге	B-LOC
,	O
Нагасаки	B-LOC
,	O
Одессе	B-LOC
,	O
Севастополе	B-LOC
,	O
меняя	O
место	O
жительства	O
вместе	O
с	O
отцом	O
.	O
	
Съёмки	O
пилотного	O
эпизода	O
проходили	O
в	O
марте-апреле	O
в	O
Уилмингтоне	B-LOC
,	O
Северная	B-LOC
Каролина	I-LOC
.	O
	
Издавался	O
он	O
и	O
в	O
Польше	B-LOC
,	O
Болгарии	B-LOC
,	O
Венгрии	B-LOC
,	O
Чехословакии	B-LOC
.	O
	
Произрастает	O
в	O
пустынных	O
областях	O
Сирии	B-LOC
,	O
Израиля	B-LOC
,	O
Иордании	B-LOC
,	O
Ирана	B-LOC
,	O
Ирака	B-LOC
,	O
Азербайджана	B-LOC
и	O
Армении	B-LOC
.	O
	
Солдаты	O
слышали	O
голоса	O
вождей	O
Белая	B-PER
Птица	I-PER
и	O
Зеркало	B-PER
,	O
созывающие	O
людей	O
.	O
	
Случай	O
считается	O
одной	O
из	O
самых	O
таинственных	O
загадок	O
в	O
истории	O
Австралии	B-LOC
.	O
	
Беременная	O
«Джестин»	B-PER
на	O
время	O
переезжает	O
к	O
своим	O
родителям	O
в	O
пригород	O
Мельбурна	B-LOC
.	O
	
Победительница	O
3	O
турниров	O
WTA	B-ORG
(	O
2	O
—	O
в	O
одиночном	O
разряде	O
)	O
.	O
	
Финалы	O
турниров	O
WTA	B-ORG
в	O
одиночном	O
разряде	O
(	O
6	O
)	O
	
Финалы	O
турниров	O
ITF	B-ORG
в	O
одиночном	O
разряде	O
(	O
2	O
)	O
	
``	O
В	O
детстве	O
все	O
бывает	O
''	O
(	O
дуэт	O
с	O
Вячеславом	B-PER
Добрыниным	I-PER
)	O
	
Большинство	O
критиков	O
отметили	O
улучшение	O
сериала	O
после	O
разочаровавшего	O
многих	O
зрителей	O
четвёртого	O
сезона	O
.	O
	
Он	O
также	O
участвовал	O
в	O
процессе	O
о	O
завещании	O
Галуста	B-PER
Гюльбенкяна	I-PER
и	O
защищал	O
журнал	O
«Республика»	B-ORG
,	O
обвинённый	O
в	O
злоупотреблении	O
свободой	O
прессы	O
.	O
	
После	O
переезда	O
семьи	O
на	O
постоянное	O
место	O
жительства	O
в	O
Германию	B-LOC
остался	O
жить	O
в	O
семье	O
бабушки	O
и	O
дедушки	O
.	O
	
Съёмки	O
проводились	O
в	O
Манхэттене	B-LOC
,	O
в	O
частности	O
,	O
в	O
Гарлеме	B-LOC
.	O
	
Сохранился	O
фрагмент	O
другой	O
пьесы	O
,	O
где	O
действуют	O
Гермиона	B-PER
,	O
Орест	B-PER
и	O
Неоптолем	B-PER
.	O
	
Играл	O
в	O
отборочных	O
турнирах	O
чемпионата	O
Европы	B-LOC
2014	O
года	O
(	O
до	O
17	O
лет	O
)	O
и	O
чемпионата	O
Европы	B-LOC
2015	O
года	O
(	O
до	O
19	O
лет	O
)	O
.	O
	
Именно	O
в	O
этом	O
городе	O
он	O
начал	O
футбольную	O
карьеру	O
в	O
клубе	O
Универсидад	B-ORG
Сан-Мартин	I-ORG
.	O
	
Он	O
был	O
включён	O
в	O
состав	O
Сборной	B-ORG
Перу	I-ORG
на	O
Кубок	O
Америки	B-LOC
2015	O
.	O
	
Для	O
часовни	O
собора	O
Святых	O
Петра	B-PER
и	O
Павла	B-PER
написал	O
картину	O
«Святая	O
Зита»	O
.	O
	
Большинство	O
жертв	O
состояли	O
в	O
Коммунистической	B-ORG
партии	I-ORG
Германии	I-LOC
(	O
43	O
человека	O
)	O
и	O
Социал-демократической	B-ORG
партии	I-ORG
Германии	I-LOC
(	O
41	O
человек	O
)	O
.	O
	
'	O
''	O
Шуринский	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Мошковском	B-LOC
районе	I-LOC
Новосибирской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
В	O
квалификации	O
стрельбы	O
из	O
скорострельного	O
пистолета	O
он	O
выглядел	O
не	O
слишком	O
убедительно	O
,	O
но	O
смог	O
пробиться	O
в	O
финал	O
с	O
последним	O
,	O
шестым	O
результатом	O
.	O
	
На	O
лондонских	O
Играх	O
принимал	O
участие	O
в	O
двух	O
видах	O
программы	O
.	O
	
Также	O
известно	O
,	O
что	O
участникам	O
будет	O
аккомпанировать	O
Симфонический	B-ORG
оркестр	I-ORG
Кёльнского	I-ORG
радио	I-ORG
.	O
	
Увлечённый	O
идеей	O
фресковости	O
,	O
А.	B-PER
Н.	I-PER
Самохвалов	I-PER
занимался	O
колористическими	O
экспериментами	O
,	O
добиваясь	O
,	O
чтобы	O
цвет	O
звучал	O
декоративно	O
и	O
вместе	O
с	O
тем	O
естественно	O
.	O
	
На	O
доме	O
в	O
городе	O
Апольда	B-LOC
,	O
где	O
была	O
конспиративная	O
квартира	O
,	O
установлена	O
мемориальная	O
доска	O
.	O
	
Данное	O
переиздание	O
включает	O
в	O
себя	O
все	O
оригинальные	O
записи	O
,	O
студией	O
Эбби-Роуд	B-ORG
с	O
изначальных	O
аудионосителей	O
.	O
	
«»	O
(	O
Ламонт	B-PER
Дозье	I-PER
,	O
Брайан	B-PER
Холланд	I-PER
,	O
Эдвард	B-PER
Холланд	I-PER
мл	I-PER
.	I-PER
)	O
—	O
2:08	O
	
Однако	O
через	O
четыре	O
месяца	O
жители	O
Каира	B-LOC
организовали	O
против	O
французских	O
войск	O
,	O
подавленное	O
кровавыми	O
репрессиями	O
.	O
	
После	O
этого	O
он	O
какое-то	O
время	O
играл	O
в	O
группе	O
Juicy	B-ORG
Lucy	I-ORG
.	O
	
Активно	O
заниматься	O
греблей	O
начала	O
с	O
раннего	O
детства	O
,	O
проходила	O
подготовку	O
в	O
одном	O
из	O
спортивных	O
клубов	O
Нойбранденбурга	B-LOC
.	O
	
Продолжил	O
карьеру	O
в	O
испанской	O
Саламанке	B-ORG
и	O
португальских	O
Фаренсе	B-ORG
,	O
Шавише	B-ORG
,	O
Академике	B-ORG
из	O
Коимбры	B-LOC
.	O
	
В	O
возрасте	O
10	O
лет	O
она	O
снялась	O
в	O
рекламном	O
ролике	O
Levi	B-ORG
Strauss	I-ORG
&	I-ORG
Co	I-ORG
.	I-ORG
	
,	O
режиссёром	O
которого	O
выступил	O
Дэвид	B-PER
Финчер	I-PER
.	O
	
Будучи	O
подростком	O
она	O
поселилась	O
в	O
Нью-Йорке	B-LOC
,	O
где	O
и	O
живёт	O
в	O
течение	O
многих	O
лет	O
.	O
	
Как	O
и	O
другие	O
виды	O
рода	O
Bradyrhizobium	O
''	O
медленно	O
растёт	O
в	O
культуре	O
и	O
подщелачивает	O
среду	O
без	O
сыворотки	O
.	O
	
Доступ	B-PER
появляется	O
у	O
Джейд	B-PER
и	O
утверждает	O
,	O
что	O
искал	O
Кайла	B-PER
Райнера	I-PER
.	O
	
Альбом	O
был	O
выпущен	O
совместно	O
с	O
мобильным	O
оператором	O
Киевстар	B-ORG
,	O
и	O
абоненты	O
этой	O
сети	O
смогли	O
первыми	O
скачать	O
онлайн-версию	O
альбома	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
проживает	O
с	O
семьёй	O
во	O
Франции	B-LOC
и	O
Великобритании	B-LOC
и	O
пишет	O
книги	O
.	O
	
Протекающий	O
по	O
долине	O
Терек	B-LOC
имеет	O
ширину	O
50—150	O
метров	O
,	O
глубину	O
до	O
1,5	O
метра	O
,	O
скорость	O
течения	O
1,7	O
м	O
/	O
с	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
растёт	O
число	O
журналов	O
,	O
особенно	O
среди	O
открытого	O
доступа	O
,	O
принимающих	O
плату	O
за	O
публикации	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
в	O
сети	O
более	O
2200	O
ресторанов	O
,	O
в	O
основном	O
на	O
Западном	B-LOC
побережье	I-LOC
США	I-LOC
.	O
	
Ранее	O
причислявшийся	O
к	O
виду	O
третий	O
подвид	O
в	O
настоящее	O
время	O
считается	O
отдельным	O
видом	O
Iberolacerta	O
martinezricai	O
''	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
издаётся	O
издательской	O
группой	O
SCMP	B-ORG
Group	I-ORG
,	O
тираж	O
составляет	O
104	O
000	O
экземпляров	O
.	O
	
Учился	O
композиции	O
у	O
Нади	B-PER
Буланже	I-PER
в	O
Нормальной	B-ORG
школе	I-ORG
музыки	I-ORG
.	O
	
Эти	O
изменения	O
имеют	O
обратимый	O
характер	O
,	O
что	O
,	O
возможно	O
,	O
обусловливает	O
ремиссии	O
.	O
	
'	O
''	O
Сарачевка	B-LOC
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Мошковском	B-LOC
районе	I-LOC
Новосибирской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
является	O
игроком	O
Бухары	B-ORG
из	O
одноимённого	O
города	O
.	O
	
Это	O
поколение	O
не	O
производилось	O
в	O
Японии	B-LOC
,	O
только	O
в	O
северной	B-LOC
америке	I-LOC
.	O
	
С.	B-PER
Н.	I-PER
Шубинский	I-PER
''	O
,	O
«Исторические	O
очерки	O
и	O
рассказы»	O
,	O
711—718	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
является	O
главным	O
тренером	O
национальной	O
сборной	O
Узбекистана	B-LOC
.	O
	
Другие	O
,	O
в	O
частности	O
Мир	B-ORG
фантастики	I-ORG
,	O
Weburg	B-ORG
,	O
The	B-ORG
Hollywood	I-ORG
Reporter	I-ORG
,	O
«Кино-Театр»	B-ORG
оценили	O
его	O
как	O
средний	O
.	O
	
Заговорщики	O
собирались	O
взорвать	O
Собор	B-ORG
Александра	I-PER
Невского	I-PER
в	O
Софии	B-LOC
во	O
время	O
его	O
посещения	O
двумя	O
монархами	O
.	O
	
Проект	O
в	O
первую	O
очередь	O
хвалили	O
за	O
игровой	O
процесс	O
,	O
хоть	O
и	O
критики	O
сравнивали	O
его	O
с	O
различными	O
играми	O
от	O
Sega	B-ORG
.	O
	
он	O
был	O
впоследствии	O
показан	O
,	O
что	O
был	O
сводным	O
братом	O
Ночного	B-PER
Змея	I-PER
,	O
поскольку	O
оба	O
были	O
сыновьями	O
Азазеля	B-PER
.	O
	
Пропасть	B-PER
,	O
как	O
было	O
известно	O
по	O
слухам	O
,	O
был	O
заключенным	O
Ручек	O
Размножения	O
Злыдня	B-PER
,	O
от	O
которых	O
он	O
вспыхнул	O
.	O
	
'	O
''	O
«Внутри»	O
''	O
'	O
был	O
тепло	O
встречен	O
критиками	O
,	O
однако	O
,	O
некоторые	O
фанаты	O
были	O
несколько	O
разочарованы	O
появлением	O
в	O
актёрском	O
составе	O
Роберта	B-PER
Патрика	I-PER
,	O
который	O
сыграл	O
роль	O
агента	O
Джона	B-PER
Доггетта	I-PER
.	O
	
Преподавал	O
в	O
Массачусетском	B-ORG
технологическом	I-ORG
институте	I-ORG
,	O
затем	O
перешел	O
в	O
Техасский	B-ORG
университет	I-ORG
A	I-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
.	O
	
Мести	O
за	O
отца	O
хотят	O
только	O
одна	O
из	O
его	O
дочерей	O
Электра	B-PER
и	O
сын	O
Орест	B-PER
,	O
который	O
в	O
прологе	O
возвращается	O
из	O
изгнания	O
.	O
	
На	O
турнире	O
он	O
сыграл	O
в	O
матче	O
против	O
сборной	O
Венгрии	B-LOC
.	O
	
Они	O
переехали	O
в	O
Алма-Ату	B-LOC
,	O
где	O
к	O
тому	O
времени	O
жили	O
почти	O
все	O
их	O
родственники	O
.	O
	
В	O
1910—1911	O
годах	O
служил	O
в	O
Русской	B-ORG
императорской	I-ORG
армии	I-ORG
,	O
но	O
был	O
уволен	O
по	O
болезни	O
.	O
	
Последние	O
годы	O
она	O
вместе	O
с	O
мужем	O
и	O
сыном	O
жила	O
в	O
городе	O
Луганске	B-LOC
.	O
	
Прежнее	O
название	O
было	O
дано	O
в	O
память	O
известного	O
писателя	O
и	O
революционера	O
Александра	B-PER
Герцена	I-PER
.	O
	
'	O
''	O
Ита́нца	B-LOC
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Прибайкальском	B-LOC
районе	I-LOC
Бурятии	I-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Покро́вка	B-LOC
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Прибайкальском	B-LOC
районе	I-LOC
Бурятии	I-LOC
.	O
	
При	O
его	O
правлении	O
,	O
как	O
и	O
при	O
его	O
отце	O
,	O
Пакале	B-PER
,	O
было	O
характерно	O
строительство	O
крупных	O
общественных	O
зданий	O
в	O
Паленке	B-LOC
.	O
	
Учился	O
композиции	O
у	O
Зыгмунта	B-PER
Носковского	I-PER
,	O
Макса	B-PER
Регера	I-PER
и	O
Арнольда	B-PER
Шёнберга	I-PER
.	O
	
Здесь	O
он	O
познакомился	O
и	O
близко	O
сошелся	O
с	O
известным	O
музыковедом	O
и	O
композитором	O
Иоганном	B-PER
Николаусом	I-PER
Форкелем	I-PER
,	O
оказавшим	O
на	O
него	O
большое	O
влияние	O
.	O
	
Это	O
празднество	O
получило	O
широкую	O
известность	O
,	O
благодаря	O
описанию	O
,	O
сделанному	O
поэтом	O
Линкеем	B-PER
Самосским	I-PER
.	O
	
—	O
Рецензент	O
журнала	O
Crawdaddy	B-ORG
!	I-ORG
''	O
назвал	O
альбом	O
«	O
''	O
воплощением	O
трёхкратного	O
мастерства	O
,	O
знания	O
и	O
вдохновения	O
''	O
»	O
.	O
	
Автор	O
всех	O
песен	O
—	O
Стив	B-PER
Миллер	I-PER
,	O
кроме	O
отмеченных	O
.	O
	
Брат	O
—	O
Ржевуский	B-PER
,	O
Вацлав	B-PER
Пётр	I-PER
(	O
1705—1779	O
)	O
.	O
	
'	O
''	O
Шерстино́	B-LOC
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Арзамасском	B-LOC
районе	I-LOC
Нижегородской	I-LOC
области	I-LOC
.	O
	
Известен	O
из	O
Китая	B-LOC
(	O
Тибетский	B-LOC
автономный	I-LOC
район	I-LOC
)	O
,	O
Непала	B-LOC
,	O
севера	O
Индии	B-LOC
и	O
Бутана	B-LOC
.	O
	
Революционно-демократический	B-ORG
альянс	I-ORG
(	O
''ARDE	B-ORG
''	O
,	O
лидер	O
Эден	B-PER
Пастора	I-PER
)	O
Рамзан	B-PER
Кадыров	I-PER
заявил	O
тогда	O
,	O
что	O
поисками	O
занимаются	O
3	O
тыс	O
.	O
	
''	O
''	O
Куштов	B-PER
также	O
являлся	O
подручным	O
бандглаваря	O
Доку	B-PER
Умарова	I-PER
,	O
''	O
—	O
отметили	O
в	O
пресс-службе	O
УФСБ	B-ORG
.	O
	
Обладает	O
значительными	O
коллекциями	O
в	O
т	O
ч	O
Булгакова	B-PER
В	I-PER
Ф	I-PER
.	O
	
Председатель	O
межфракционного	O
депутатского	O
объединения	O
«Привлечение	B-ORG
и	I-ORG
защита	I-ORG
инвестиций»	I-ORG
,	O
член	O
Фракции	B-ORG
Народный	I-ORG
Фронт	I-ORG
.	O
	
Сохранились	O
многочисленные	O
работы	O
художника	O
,	O
часть	O
из	O
них	O
находится	O
в	O
Виндзорском	B-LOC
замке	I-LOC
.	O
	
Среди	O
его	O
работ	O
портреты	O
короля	O
Якова	B-PER
I	I-PER
,	O
членов	O
его	O
семьи	O
,	O
придворных	O
.	O
	
Была	O
стилистом	O
в	O
фотосессиях	O
для	O
таких	O
изданий	O
,	O
как	O
''Italian	B-ORG
D	I-ORG
''	I-ORG
,	O
''Nylon	B-ORG
''	I-ORG
и	O
''Contents	B-ORG
''	I-ORG
,	O
а	O
также	O
стилистом	O
таких	O
знаменитостей	O
как	O
Кейт	B-PER
Уинслет	I-PER
и	O
Лив	B-PER
Тайлер	I-PER
.	O
	
Митч	B-PER
Пиледжи	I-PER
—	O
Уолтер	B-PER
Скиннер	I-PER
''	O
(	O
8	O
эпизодов	O
)	O
Уильям	B-PER
Б.	I-PER
Дэвис	I-PER
—	O
Курильщик	O
''	O
(	O
4	O
эпизода	O
)	O
Николас	B-PER
Лиа	I-PER
—	O
Алекс	B-PER
Крайчек	I-PER
''	O
(	O
3	O
эпизода	O
)	O
	
Родился	O
в	O
семье	O
мигрантов	O
их	O
провинции	O
Гуандун	B-LOC
;	O
с	O
6	O
лет	O
был	O
отправлен	O
на	O
воспитание	O
к	O
родственникам	O
,	O
поскольку	O
его	O
мать	O
была	O
вынуждена	O
работать	O
служанкой	O
и	O
не	O
имела	O
времени	O
на	O
сына	O
.	O
	
он	O
также	O
работал	O
в	O
редакции	O
Журнала	B-ORG
Ассоциации	I-ORG
вычислительной	I-ORG
техники	I-ORG
.	O
	
Является	O
членом	O
Ассоциации	B-ORG
вычислительной	I-ORG
техники	I-ORG
и	O
исследовательского	O
центра	O
Лаборатории	B-ORG
Белла	I-ORG
.	O
	
где	O
первое	O
равенство	O
следует	O
из	O
правила	O
обособления	O
(	O
)	O
,	O
второе	O
вытекает	O
из	O
теоремы	O
Байеса	B-PER
,	O
а	O
третье	O
соответствует	O
второму	O
применению	O
обособления	O
.	O
	
Ответ	O
на	O
данный	O
вопрос	O
можно	O
получать	O
посредством	O
очень	O
эффективного	O
алгоритма	O
—	O
алгоритма	O
Витерби	B-PER
.	O
	
На	O
турнире	O
он	O
сыграл	O
в	O
матчах	O
против	O
Сербии	B-LOC
,	O
Германии	B-LOC
и	O
Швеции	B-LOC
.	O
	
Гастролировала	O
по	O
всему	O
миру	O
;	O
в	O
частности	O
выступала	O
в	O
ночном	O
клубе	O
Amnesia	B-LOC
.	O
	
В	O
данный	O
момент	O
имеет	O
контракт	O
с	O
лейблом	O
Epic	B-ORG
Records	I-ORG
.	O
	
Среди	O
множества	O
деталей	O
на	O
картине	O
можно	O
рассмотреть	O
даже	O
герб	O
Габсбургов	B-PER
на	O
стене	O
постоялого	O
двора	O
.	O
	
Изучал	O
право	O
в	O
Университете	B-ORG
Аристотеля	I-PER
в	O
Салониках	B-LOC
,	O
в	O
Парижском	B-ORG
университете	I-ORG
и	O
Гейдельбергском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O
	
км	O
,	O
в	O
том	O
числе	O
Гёта-канала	B-LOC
—	O
390	O
км	O
.	O
	
Через	O
несколько	O
суток	O
«генералы»	O
приняли	O
решение	O
уйти	O
на	O
запад	O
и	O
сдаться	O
американским	O
солдатам	O
.	O
	
Полярные	O
станции	O
,	O
однако	O
,	O
не	O
всегда	O
следуют	O
этой	O
карте	O
,	O
а	O
используют	O
своё	O
время	O
.	O
	
Из	O
всех	O
этих	O
судов	O
,	O
существовавших	O
со	O
времён	O
монархии	O
,	O
естественно	O
,	O
уже	O
значительное	O
число	O
не	O
существует	O
.	O
	
Обитают	O
в	O
пресных	O
(	O
гораздо	O
реже	O
—	O
солоноватоводных	O
)	O
водоёмах	O
Африки	B-LOC
к	O
югу	O
от	O
Сахары	B-LOC
.	O
	
Была	O
основана	O
на	O
части	O
активов	O
Braniff	B-ORG
International	I-ORG
Airways	I-ORG
и	O
является	O
её	O
преемницей	O
,	O
в	O
связи	O
с	O
чем	O
известна	O
также	O
как	O
'	O
''	O
'	O
''	O
.	O
	
Изначально	O
базировалась	O
в	O
Далласе	B-LOC
(	O
Техас	B-LOC
)	O
,	O
но	O
впоследствии	O
переехала	O
в	O
Орландо	B-LOC
(	O
Флорида	B-LOC
)	O
.	O
	
Из	O
всех	O
этих	O
судов	O
,	O
существовавших	O
со	O
времён	O
монархии	O
,	O
естественно	O
,	O
уже	O
значительное	O
число	O
не	O
существует	O
.	O
	
'	O
''	O
Схимн	B-PER
Хи́осский	I-PER
''	O
'	O
(	O
;	O
ок	O
.	O
либо	O
его	O
сын	O
Никомед	B-PER
III	I-PER
Эвергет	I-PER
(	O
127—94	O
до	O
н	O
.	O
	
'	O
''	O
Венгрия	B-LOC
''	O
'	O
''	O
'Десятый	O
титул	O
''	O
'	O
	
В	O
течение	O
трёх	O
лет	O
был	O
гражданским	O
губернатором	O
Литовской	B-LOC
губернии	I-LOC
(	O
1799—1801	O
)	O
,	O
после	O
чего	O
вышел	O
в	O
отставку	O
.	O
	
Оснащен	O
двумя	O
винтовыми	O
двигателями	O
Pratt	B-ORG
&	I-ORG
Whitney	I-ORG
Canada	I-ORG
PW118	I-ORG
.	O
	
Расследование	O
проводилось	O
Национальным	B-ORG
советом	I-ORG
по	I-ORG
безопасности	I-ORG
на	I-ORG
транспорте	I-ORG
(	I-ORG
NTSB	I-ORG
)	I-ORG
.	O
	
Министр	O
регионального	O
развития	O
и	O
инфраструктуры	O
Грузии	B-LOC
в	O
2012-2014	O
годах	O
.	O
	
Обе	O
страны	O
являются	O
полноправными	O
членами	O
Северного	B-ORG
паспортного	I-ORG
союза	I-ORG
,	O
Совета	B-ORG
государств	I-ORG
Балтийского	I-LOC
моря	I-LOC
и	O
Совета	B-ORG
Европы	I-ORG
.	O
	
Некоторое	O
время	O
учился	O
в	O
средней	O
школе	O
в	O
Нортгемптоне	B-LOC
,	O
но	O
покинул	O
её	O
по	O
состоянию	O
здоровья	O
.	O
	
Обе	O
страны	O
являются	O
полноправными	O
членами	O
Северного	B-ORG
совета	I-ORG
и	O
Совета	B-ORG
Европы	I-ORG
.	O
	
Монтейёр	B-PER
был	O
казнён	O
согласно	O
,	O
лично	O
подписанному	O
Адольфом	B-PER
Гитлером	I-PER
.	O
	
Её	O
музыкальный	O
стиль	O
сформировался	O
под	O
влиянием	O
Мишель	B-PER
Бранч	I-PER
,	O
Джуэл	B-PER
,	O
Шерил	B-PER
Кроу	I-PER
,	O
Кэрри	B-PER
Андервуд	I-PER
и	O
Евы	B-PER
Кессиди	I-PER
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
обучается	O
в	O
Принстонском	B-ORG
университете	I-ORG
и	O
является	O
моделью	O
для	O
журнала	O
'	O
''	O
'	O
.	O
	
За	O
овладение	O
городами	O
Эггезин	B-LOC
,	O
Торгелов	B-LOC
,	O
Пазевальк	B-LOC
,	O
Штрасбург	B-LOC
,	O
Темплин	B-LOC
.	O
	
За	O
овладение	O
городами	O
Анклам	B-LOC
,	O
Фридланд	B-LOC
,	O
Нойбранденбург	B-LOC
,	O
Лихен	B-LOC
.	O
	
После	O
приезда	O
с	O
гастролей	O
группа	O
отыгрывает	O
шоу	O
с	O
One	B-ORG
Morning	I-ORG
Left	I-ORG
(	O
FIN	O
)	O
,	O
после	O
чего	O
в	O
коллективе	O
начинаются	O
сильные	O
изменения	O
.	O
	
Одна	O
из	O
наград	O
Британской	B-ORG
академии	I-ORG
названа	O
его	O
именем	O
(	O
)	O
.	O
	
В	O
деревне	O
базируются	O
две	O
команды	O
чемпионата	O
Андорры	B-LOC
по	O
футболу	O
—	O
Санта-Колома	B-ORG
и	O
Унио	B-ORG
Эспортива	I-ORG
Санта-Колома	I-ORG
.	O
	
За	O
комика	O
перед	O
озлобившейся	O
прессой	O
заступился	O
политик	O
Хайнц-Кристиан	B-PER
Штрахе	I-PER
из	O
Австрийской	B-ORG
партии	I-ORG
свободы	I-ORG
,	O
но	O
тот	O
сам	O
потом	O
принёс	O
извинения	O
за	O
раздутую	O
формулировку	O
.	O
	
Из	O
всех	O
этих	O
судов	O
,	O
существовавших	O
со	O
времён	O
монархии	O
,	O
естественно	O
,	O
уже	O
значительное	O
число	O
не	O
существует	O
.	O
	
Окончил	O
Музыкальную	B-ORG
академию	I-ORG
Ференца	I-PER
Листа	I-PER
в	O
Будапеште	B-LOC
(	O
класс	O
Tihamér	O
Elek	O
)	O
.	O
	
работал	O
в	O
Мюнхене	B-LOC
под	O
руководством	O
Адольфа	B-PER
Байера	I-PER
,	O
затем	O
в	O
собственной	O
лаборатории	O
в	O
Дармштадте	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Се́вер	B-LOC
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Колпашевском	B-LOC
районе	I-LOC
Томской	I-LOC
области	I-LOC
,	O
Россия	B-LOC
.	O
	
'	O
''	O
Во́лково	B-LOC
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Колпашевском	B-LOC
районе	I-LOC
Томской	I-LOC
области	I-LOC
,	O
Россия	B-LOC
.	O
	
Для	O
него	O
выполнял	O
заказ	O
,	O
вошедших	O
в	O
комнату	O
Зелёный	B-ORG
свод	I-ORG
.	O
	
Лазарев	B-PER
отметил	O
,	O
что	O
постановка	O
на	O
сцене	O
конкурса	O
будет	O
значительно	O
отличаться	O
от	O
постановки	O
в	O
видеоклипе	O
.	O
	
В	O
главных	O
ролях	O
Мелисса	B-PER
Маккарти	I-PER
,	O
Кристен	B-PER
Уиг	I-PER
,	O
Кейт	B-PER
Маккиннон	I-PER
и	O
Лесли	B-PER
Джонс	I-PER
.	O
	
Трейлер	O
фильма	O
получил	O
максимальное	O
количество	O
негативных	O
отзывов	O
среди	O
всех	O
трейлеров	O
за	O
историю	O
YouTube	B-ORG
.	O
	
Начал	O
обучение	O
музыке	O
в	O
Кембриджском	B-ORG
университете	I-ORG
у	O
Эдуарда	B-PER
Дента	I-PER
,	O
и	O
,	O
продолжив	O
занятия	O
в	O
Королевском	B-ORG
колледже	I-ORG
музыки	I-ORG
у	O
Реджинальда	B-PER
Морриса	I-PER
,	O
Артура	B-PER
Бенджамина	I-PER
,	O
и	O
.	O
	
В	O
настоящее	O
время	O
страны	O
являются	O
полноправными	O
членами	O
Совета	B-ORG
государств	I-ORG
Балтийского	I-LOC
моря	I-LOC
,	O
НАТО	B-ORG
и	O
Европейского	B-ORG
союза	I-ORG
.	O
	
Выбор	O
пал	O
на	O
,	O
расположенную	O
в	O
Остине	B-LOC
(	O
Техас	B-LOC
)	O
.	O
	
В	O
качестве	O
гостей	O
на	O
релизе	O
отметились	O
Ники	B-PER
Минаж	I-PER
,	O
Gucci	B-PER
Mane	I-PER
и	O
.	O
	
]]	O
,	O
где	O
познакомился	O
и	O
подружился	O
с	O
будущим	O
президентом	O
страны	O
Карлосом	B-PER
Салинасом	I-PER
.	O
	
Затем	O
поступила	O
на	O
учёбу	O
в	O
Университет	B-ORG
Сонгюнгван	I-ORG
,	O
где	O
обучается	O
театральному	O
искусству	O
.	O
	
Задача	O
отличения	O
в	O
растяжимых	O
наборов	O
от	O
нерастяжимых	O
является	O
NP-полной	O
.	O
	
Церковь	B-ORG
адвентистов	I-ORG
седьмого	I-ORG
дня	I-ORG
сообщает	O
о	O
104	O
общинах	O
и	O
14,6	O
тыс	O
.	O
	
Среди	O
других	O
групп	O
следует	O
назвать	O
Церкви	B-ORG
Христа	I-ORG
(	O
2,5	O
тыс	O
.	O
	
Печатался	O
в	O
международных	O
и	O
российских	O
журналах	O
в	O
Канаде	B-LOC
,	O
Австрии	B-LOC
,	O
Израиле	B-LOC
,	O
Украине	B-LOC
,	O
в	O
Москве	B-LOC
,	O
Санкт-Петербурге	B-LOC
,	O
Нижнем	B-LOC
Новгороде	I-LOC
и	O
других	O
городах	O
.	O
	
Свою	O
взрослую	O
карьеру	O
начинал	O
в	O
любительском	O
клубе	O
«Маккаби»	B-ORG
Москва	I-LOC
.	O
	
Располагается	O
между	O
реками	O
Яна	B-LOC
и	O
Индигирка	B-LOC
приблизительно	O
на	O
одной	O
широте	O
с	O
бывшим	O
городом	O
Зашиверском	B-LOC
.	O
	
ими	O
была	O
осуществлена	O
поездка	O
в	O
голландскую	O
Ост-Индию	B-LOC
,	O
где	O
Витзену	B-PER
поручили	O
почетное	O
задание	O
—	O
изобразить	O
генерал-губернатора	O
.	O
	
Там	O
же	O
,	O
знакомится	O
с	O
работами	O
Джеймса	B-PER
Мак-Нейла	I-PER
Уистлера	I-PER
(	O
1834—1903	O
гг	O
.	O
	
Утверждение	O
,	O
что	O
инновации	O
будут	O
иметь	O
долгосрочные	O
негативные	O
эффекты	O
для	O
занятости	O
,	O
стали	O
называть	O
луддизмом	O
.	O
	
Ответ	O
Перикла	B-PER
на	O
технологическую	O
безработицу	O
состоял	O
в	O
запуске	O
программы	O
общественных	O
работ	O
по	O
предоставлению	O
оплачиваемой	O
работы	O
для	O
безработных	O
.	O
	
Подобно	O
грекам	O
,	O
древние	O
римляне	O
откликнулись	O
на	O
проблему	O
технологической	O
безработицы	O
борьбой	O
с	O
бедностью	O
при	O
помощи	O
раздачи	O
бесплатной	O
помощи	O
.	O
	
Менее	O
распространена	O
была	O
практика	O
прямого	O
создания	O
рабочих	O
мест	O
в	O
рамках	O
программ	O
общественных	O
работ	O
,	O
которые	O
,	O
например	O
,	O
реализовывались	O
Гракхами	B-PER
.	O
	
По	O
словам	O
В.	B-PER
Леонтьева	I-PER
,	O
это	O
было	O
добровольное	O
увеличение	O
технологической	O
безработицы	O
.	O
	
Впервые	O
жителям	O
только	O
что	O
образованного	O
штата	O
Варгас	B-LOC
предстояло	O
избрать	O
своего	O
губернатора	O
.	O
	
В	O
Вене	B-LOC
(	O
в	O
современных	O
границах	O
)	O
было	O
первоначально	O
9	O
районных	O
судов	O
.	O
	
Среди	O
других	O
конфессий	O
следует	O
назвать	O
Новоапостольскую	B-ORG
церковь	I-ORG
(	O
9	O
тыс	O
.	O
	
Название	O
Monolake	O
было	O
выбрано	O
в	O
честь	O
Озера	O
Моно	B-LOC
,	O
расположенного	O
в	O
Калифорнии	B-LOC
.	O
	
Во	O
время	O
учебы	O
работала	O
ассистентом	O
режиссёра	O
на	O
киностудиях	O
Ленфильм	B-ORG
и	O
Леннаучфильм	B-ORG
.	O
	
Задержанным	O
членам	O
отрядов	O
СС	B-ORG
было	O
приказано	O
похоронить	O
тысячи	O
трупов	O
,	O
лежавших	O
на	O
территории	O
лагеря	O
в	O
местах	O
массовых	O
захоронений	O
.	O
	
Ранее	O
жил	O
в	O
городе	O
Сан-Фелипе	B-LOC
,	O
Мексика	B-LOC
,	O
где	O
остались	O
все	O
его	O
друзья	O
.	O
	
Пожертвования	O
,	O
полученные	O
с	O
выставок	O
,	O
пошли	O
на	O
реставрацию	O
храмов	O
Парскевы	B-ORG
Пятницы	I-ORG
и	O
.	O
	
После	O
гибели	O
в	O
перестрелке	O
с	O
красногвардейцами	O
своего	O
двоюродного	O
брата	O
дал	O
публичную	O
клятву	O
мести	O
.	O
	
Он	O
поместил	O
в	O
журнале	O
''Aktivisti	B-ORG
''	O
статью	O
«Выстрелы»	O
об	O
акте	O
Эйгена	B-PER
Шаумана	I-PER
,	O
содержащую	O
прозрачный	O
намёк	O
.	O
	
Освободившись	O
,	O
перебрался	O
в	O
Швецию	B-LOC
,	O
опасаясь	O
повторного	O
ареста	O
.	O
	
